[\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Ravalement des fa\u00E7ades, mise en conformit\u00E9 des ateliers et cr\u00E9ation foyer des \u00E9l\u00E8ves\",\r\n      \"entreprise\": \"Coulon SA\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"M\u00E9tiers-de-l'ameublement\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-10-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0750784V\",\r\n      \"longitude\": 2.391504327000064,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-10-02\",\r\n      \"latitude\": 48.84675373500005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Laumonnier Menninger \/ SLI\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.43\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration locaux lib\u00E9r\u00E9s par le CDES\",\r\n      \"entreprise\": \"DBS\/Societep\/CPA\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2003\",\r\n      \"ville\": \"Paris 11\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Poiret\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-05-09\",\r\n      \"codeuai\": \"0750558Z\",\r\n      \"longitude\": 2.375017810000031,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.6,\r\n      \"cao_attribution\": \"2001-11-26\",\r\n      \"latitude\": 48.85455877800007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Boiron\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.98\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"DBS\/IDFC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Paris 16\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Octave-Feuillet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-10-05\",\r\n      \"codeuai\": \"0750796H\",\r\n      \"longitude\": 2.272447646000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.87,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-10-06\",\r\n      \"latitude\": 48.86126927400005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lescot \/ Sincoba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.37\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation partielle et mise aux normes\",\r\n      \"entreprise\": \"Ineo\/Electricit\u00E9 de Paris\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Arago\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-11-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0750680G\",\r\n      \"longitude\": 2.394312742000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.83,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-12-22\",\r\n      \"latitude\": 48.84792995200007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Iratome\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.55\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 17\u00E8me\",\r\n      \"entreprise\": \"BTNR Construction\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration et mise aux normes de la demi-pension\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVIP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"lycee\": \"Ecole-Nationale-de-Commerce\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-11-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0750707L\",\r\n      \"longitude\": 2.320860724000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.13,\r\n      \"latitude\": 48.89714501700007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Eidekins \/ LGX Ing\u00E9nierie \/ SOGEPIC\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.13\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 16\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : restructuration p\u00F4le sciences\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Janson-de-Sailly\",\r\n      \"codeuai\": \"0750699C\",\r\n      \"longitude\": 2.279442298000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 11,\r\n      \"entreprise\": \"Patrimoine et R\u00E9novation\\nPeintures parisiennes\\nRidoret menuiseries\\nETI\\nDucr\u00E9\\nSchindler\\nPinault Gapaix (d\u00E9plombage)\\nPosseme\",\r\n      \"latitude\": 48.86555024300003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Alain ROMBAUT\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 19\u00E8me\",\r\n      \"entreprise\": \"COLAS b\u00E2timent lot principal\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Jaur\u00E8s pour accueillir lyc\u00E9e du b\u00E2timent\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-08-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0750905B\",\r\n      \"longitude\": 2.448063,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 13.11,\r\n      \"latitude\": 48.864533,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fabienne Bulle\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.1\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 19\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration du coll\u00E8ge et du lyc\u00E9e\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Henri-Bergson\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-05-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0750711R\",\r\n      \"longitude\": 2.377926648000027,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.817,\r\n      \"latitude\": 48.881117947000064,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Nicolas Toury (agence Toury Vallet)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 17\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle et extension des locaux sud-ouest\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.65,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"lycee\": \"Carnot\",\r\n      \"codeuai\": \"0750704H\",\r\n      \"longitude\": 2.307832346000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.84,\r\n      \"latitude\": 48.88448613500003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation et mise aux normes de la demi-pension\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.874,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Val\u00E9ry\",\r\n      \"codeuai\": \"0750679F\",\r\n      \"longitude\": 2.409176177000063,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.87,\r\n      \"latitude\": 48.83983362300006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 16\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration li\u00E9e au d\u00E9samiantage\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.399,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"lycee\": \"Janson-de-Sailly\",\r\n      \"codeuai\": \"0750699C\",\r\n      \"longitude\": 2.279442298000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.4,\r\n      \"latitude\": 48.86555024300003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 16\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation de l'amphith\u00E9\u00E2tre\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.08,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Baptiste-Say\",\r\n      \"codeuai\": \"0750700D\",\r\n      \"longitude\": 2.267364382000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.31,\r\n      \"latitude\": 48.84724239800005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'une halle de sports et de 6 logements de fonction\",\r\n      \"entreprise\": \"Mate \/ Saussine \/ MS construction\/Sport France\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"ville\": \"Chailly en Brie\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Bretonni\u00E8re (la)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-03-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0771357G\",\r\n      \"longitude\": 3.124168119000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.82,\r\n      \"cao_attribution\": \"2010-11-01\",\r\n      \"latitude\": 48.78954677200005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"SCPA Gonot Marcenac \/ Riotte-Herault-Marchal\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction HQE sur \u00E9quipements ponctuels (tri s\u00E9lectif, \u00E9quipement chauffage, \u00E9clairage\u2026)\",\r\n      \"entreprise\": \"L\u00E9on Grosse \/ Balas & Mahey \/ Lafon\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Gennevilliers\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 9,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Galil\u00E9e\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1998-12-18\",\r\n      \"codeuai\": \"0921156G\",\r\n      \"longitude\": 2.303970387000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 45.51,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-03-19\",\r\n      \"latitude\": 48.92121797600004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Pierre Lott\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 27.43\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - restructuration - r\u00E9sorption des BD\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery \/ Delphi \/ Geometra \/ Jardem\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Savigny-sur-Orge\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Baptiste-Corot\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-11-01\",\r\n      \"codeuai\": \"0910627M\",\r\n      \"longitude\": 2.35442637500006,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 63.43,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-05-23\",\r\n      \"latitude\": 48.674342489000026,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Dusapin \/ Leclerc \/\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 53.35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Travaux de gros entretien\",\r\n      \"entreprise\": \"Sobema \/ Forclum \/ UTB \/ Normacadre \/ Framaco\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Clamart\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Monod\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-09-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0921555R\",\r\n      \"longitude\": 2.271645733000071,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.8,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-03-21\",\r\n      \"latitude\": 48.79558434000006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Olivier Roulleau Gallais \/ Scop'ing \/ Sogepic\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2004\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.26\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction\",\r\n      \"entreprise\": \"Herv\u00E9 \/ Beci \/ Vaninetti \/ Alufer\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Villeneuve la Garenne\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 92\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 12,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Michel-Ange\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-01-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0921594H\",\r\n      \"longitude\": 2.326238596000053,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 17.62,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-11-14\",\r\n      \"latitude\": 48.94080595500003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Harari \/ ERP \/ Delta fluides \/ Loiseau\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.95\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Chatenay Malabry\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique - ANNULE PPI 2017\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Jaur\u00E8s\",\r\n      \"codeuai\": \"0921166T\",\r\n      \"longitude\": 2.255659069000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Abandonn\u00E9\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.8,\r\n      \"entreprise\": \"Convention de mandat arr\u00EAt\u00E9e\",\r\n      \"latitude\": 48.76746078800005,\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Sceaux\",\r\n      \"titreoperation\": \"Remplacement des menuiseries ext\u00E9rieures\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.01,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\",\r\n      \"lycee\": \"Marie-Curie\",\r\n      \"codeuai\": \"0920146J\",\r\n      \"longitude\": 2.288115866000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.11,\r\n      \"latitude\": 48.777587381000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Neuilly sur Seine\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.6,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"lycee\": \"Folie-Saint-James (la)\",\r\n      \"codeuai\": \"0920143F\",\r\n      \"longitude\": 2.25588336900006,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 15.42,\r\n      \"latitude\": 48.88257101700003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration des cuisines p\u00E9dagogiques\",\r\n      \"ville\": \"Saint-Cloud\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"lycee\": \"Santos-Dumont\",\r\n      \"codeuai\": \"0922276Z\",\r\n      \"longitude\": 2.20030459000003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.5,\r\n      \"latitude\": 48.840653108000026,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Demathieu \/ Bard \/ Sam \/ Arblade \/ Eliez \/ IDFC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2015\",\r\n      \"ville\": \"Saint Cyr l'Ecole\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jules-Hardouin-Mansart\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-01-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0783140P\",\r\n      \"longitude\": 2.06474927000005,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 45.815,\r\n      \"cao_attribution\": \"2010-11-06\",\r\n      \"latitude\": 48.80446619800006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"JF Laurent \/ Incet\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 40.31\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction\",\r\n      \"entreprise\": \"SK technique \/ Paris ouest \/ Somoclest\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Palaiseau\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Henri-Poincar\u00E9\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-11-20\",\r\n      \"codeuai\": \"0912251C\",\r\n      \"longitude\": 2.235303781000027,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 16.87,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-07-15\",\r\n      \"latitude\": 48.703312303000075,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Morgoulis \/ Toussaint\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 10.67\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage \/ L\u00E9on Grosse\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Arpajon\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Ren\u00E9-Cassin\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-08-31\",\r\n      \"codeuai\": \"0911632E\",\r\n      \"longitude\": 2.244385915000066,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 35.75,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-04-27\",\r\n      \"latitude\": 48.580719378000026,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Malisan \/ Epicuria \/ RGC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 33.86\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Am\u00E9nagement de lieux de vie, de locaux d'enseignement & mise en s\u00E9curit\u00E9 du lyc\u00E9e\",\r\n      \"entreprise\": \"GTM\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Epinay ss S\u00E9nart\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Maurice-Eliot\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-01-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0911927A\",\r\n      \"longitude\": 2.523899350000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.39,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-06-29\",\r\n      \"latitude\": 48.69934172600006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Soisick Cleret \/ Sibat\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.88\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"L\u00E9on Grosse\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Saint Cyr l'Ecole\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Perrin\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-05-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0782593V\",\r\n      \"longitude\": 2.059021227000073,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 32.19,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-06-04\",\r\n      \"latitude\": 48.80203506300006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Naud-Poux \/ Arcadis ESG \/ GV ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 28\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon \/ Eiffage \u00E9nergie \/ Nervet & Brousseau \/ Le froid Bornet \/ SRBG\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ville\": \"Saint Germain en Laye\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Baptiste-Poquelin\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-12-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0782557F\",\r\n      \"longitude\": 2.085775635000061,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 25,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.899837717000025,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Philippe Prost\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 25\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Gif sur Yvette\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction du service de restauration et restructuration partielle des locaux\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2011-07-10\",\r\n      \"lycee\": \"Vall\u00E9e-de-Chevreuse\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"codeuai\": \"0911913K\",\r\n      \"longitude\": 2.097241507000035,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 11.92,\r\n      \"entreprise\": \"Pitel \/ Sam \/ Sogefi\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11.92,\r\n      \"latitude\": 48.700305521000075,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rihn \/ Dufournet \/ Domingo \/ Choulet \/ Micout\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de la demi-pension\",\r\n      \"entreprise\": \"Nodal\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Saint Germain en Laye\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jeanne-d'Albret\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-01-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0782132U\",\r\n      \"longitude\": 2.098065680000048,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.021,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-12-19\",\r\n      \"latitude\": 48.89357162200008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"J. Bocabeille \/ Prego \/ MTC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.14\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"L\u00E9on Grosse\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Versailles\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Hoche\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-09-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0782562L\",\r\n      \"longitude\": 2.136726773000021,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 75.85,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-01-06\",\r\n      \"latitude\": 48.805700236000064,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Dubois \/ Betci \/ Kaba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 70.88\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Cerny\",\r\n      \"entreprise\": \"VERDOIA-DUCLOUX \/GALLIER\/BTB \u00E9lec\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction et extension de l'internat (100 places)\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"lycee\": \"Alexandre-Denis\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-11-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0910630R\",\r\n      \"longitude\": 2.33393135700004,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 18.09,\r\n      \"latitude\": 48.482819051000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Celkiner & Grabli\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 14.59\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"OBM location \/ Eiffage \/ UTB \/ Kone \/ Stabi\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"ville\": \"Fresnes\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fr\u00E9d\u00E9ric-Mistral\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-08-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0941301D\",\r\n      \"longitude\": 2.328712560000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 30.06,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-04-27\",\r\n      \"latitude\": 48.761153378000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Manoilesco \/ Projetud \/ EPDC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 26.02\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Chevilly Larue\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 70 lits\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"lycee\": \"Pauline-Roland\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 13,\r\n      \"codeuai\": \"0942269F\",\r\n      \"longitude\": 2.340110695000021,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.88,\r\n      \"entreprise\": \"Savoie \/ Salmon \/ Charpente Cenomane \/ Roux Fr\u00E8res \/ UTB \/ EZI \/ SPAL \/ IDS \/ AEC \/ Sisap am\u00E9nagement \/ SOGESI \/ Schindler \/ Emulithe\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.9,\r\n      \"latitude\": 48.77285634100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Fran\u00E7ois SCHMIT\/ GEC Ing\u00E9nierie \/ S\u2019PACE.\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation restructuration et extension partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"Gagneraud\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Cormeilles en Parisis\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Le-Corbusier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-04-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0950656X\",\r\n      \"longitude\": 2.200456239000062,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 33.72,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-05-09\",\r\n      \"latitude\": 48.97873173600004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Borderioux \/ Dilegge \/ Steac \/ BET TCE\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 24.69\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Chennevi\u00E8res sur Marne\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Champlain\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-01-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0941470M\",\r\n      \"longitude\": 2.556964349000054,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 49.701,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-06-20\",\r\n      \"latitude\": 48.79875612600006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"De Soos associ\u00E9s \/ Pixea \/ Technologies \/ Verdelet\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 40.09\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction sur un autre site\",\r\n      \"entreprise\": \"Urbaine de travaux\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Charenton le Pont\",\r\n      \"mandataire\": \"SADEV 94\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Robert-Schuman\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-05-05\",\r\n      \"codeuai\": \"0941974K\",\r\n      \"longitude\": 2.412790954000059,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 29.8,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-02-18\",\r\n      \"latitude\": 48.818418586000064,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Epicuria \/ Malisan \/ CET ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17.08\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Bateg\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Nogent sur Marne\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Edouard-Branly\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-06-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0940117S\",\r\n      \"longitude\": 2.482605078000063,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 20.23,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-03-27\",\r\n      \"latitude\": 48.835229999000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Fran\u00E7ois Schmit \/ Ingenierie Studio\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.82\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation cibl\u00E9e : restructuration du b\u00E2timent principal et des logements de fonction\",\r\n      \"ville\": \"Argenteuil\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Fernand-et-Nadia-L\u00E9ger\",\r\n      \"codeuai\": \"0951811C\",\r\n      \"longitude\": 2.226499432000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.54,\r\n      \"latitude\": 48.951364014000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atelier Catherine FURET \/ EGIS BATIMENTS \/ Franck BOUTTE Consultants\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 25.81\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Chevilly Larue\",\r\n      \"titreoperation\": \"Extention de 400 places\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.44,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Pauline-Roland\",\r\n      \"codeuai\": \"0942269F\",\r\n      \"longitude\": 2.340110695000021,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection mandataire\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.13,\r\n      \"latitude\": 48.77285634100008,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration et cr\u00E9ation de lieux de vie\",\r\n      \"entreprise\": \"Altempo \/ Demoineaux SAS \/ EDMC \/ Socape\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Meaux\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 11,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Charles-Baudelaire\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-10-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0771880A\",\r\n      \"longitude\": 2.913896062000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.94,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-06-20\",\r\n      \"latitude\": 48.954465791000075,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rousselot \/ Gruet ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Am\u00E9nagement d'une aire d'\u00E9volution, d'un parking - r\u00E9fection partielle des b\u00E2timents administration et ateliers\",\r\n      \"entreprise\": \"BLI BTP \/ Bati Ouest \/ Watelet\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Porcheville\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Lavoisier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-10-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0781948U\",\r\n      \"longitude\": 1.775086602000044,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.9909,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-07-13\",\r\n      \"latitude\": 48.97363300600006,\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.89\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Coulommiers\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2011-06-20\",\r\n      \"lycee\": \"Georges-Cormier\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"codeuai\": \"0772311U\",\r\n      \"longitude\": 3.092439,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.21,\r\n      \"entreprise\": \"Canard \/ Aimedieu \/ SCREG \/ Colas\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.21,\r\n      \"latitude\": 48.8241,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guillaume COLBOC (Atelier O-S architecture) \/ Betom ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Gagneraud\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Fontainebleau\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fran\u00E7ois-1er\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-12-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0770927P\",\r\n      \"longitude\": 2.695130152000047,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 26.89,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-09-07\",\r\n      \"latitude\": 48.409493385000076,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"SBM architecture \/ BET BPA ing\u00E9nierie \/ Delporte\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 21.64\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation des ateliers\",\r\n      \"entreprise\": \"Levaux\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Dammarie-les-Lys\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 77\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Joliot-Curie\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-10-01\",\r\n      \"codeuai\": \"0771027Y\",\r\n      \"longitude\": 2.64864968400002,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.99,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-12-22\",\r\n      \"latitude\": 48.518216831000075,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Phileas\/EEG Simecsol\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.96\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Dammartin-en-Goele\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction (800 places)\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\",\r\n      \"lycee\": \"Charlotte Delbo\",\r\n      \"codeuai\": \"0772751X\",\r\n      \"longitude\": 2.679614480000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 36.33,\r\n      \"entreprise\": \"Sicra \/ Charpente \/ Jean Lefevre \/ SNEE\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 35.91,\r\n      \"latitude\": 49.064752214000066,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Dottelonde \/ Alto Ing\u00E9nierie \/ Khephren Ing\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Lognes\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un lyc\u00E9e neuf (avec extension de capacit\u00E9 de 200 places)\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Emilie-Bront\u00EB\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2015-07-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0772294A\",\r\n      \"longitude\": 2.639627036000036,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 40,\r\n      \"latitude\": 48.83890709100007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Barbara DUMONT (BW Architecture)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 40\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale\",\r\n      \"ville\": \"Torcy\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2015\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Moulin\",\r\n      \"codeuai\": \"0772120L\",\r\n      \"longitude\": 2.657643391000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.62,\r\n      \"latitude\": 48.836079409000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guillaume RELIER (R Architecture)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 31.98\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation globale et reconstruction des logements de fonction - SUSPENDU\",\r\n      \"ville\": \"Maurepas\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"lycee\": \"Sept-Mares (les)\",\r\n      \"codeuai\": \"0780515L\",\r\n      \"longitude\": 1.94522364200003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 17.4,\r\n      \"latitude\": 48.767581964000044,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17.4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Carri\u00E8res-sur-Seine\",\r\n      \"titreoperation\": \"Extension de 600 places\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 24.41,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Les-Pierres-Vives\",\r\n      \"codeuai\": \"0781860Y\",\r\n      \"longitude\": 2.170380720000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection mandataire\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.3,\r\n      \"latitude\": 48.91425027500003,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Am\u00E9nagement et mise en conformit\u00E9 des lieux de vie, d'espaces sportifs et service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon \/ IDFC\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Villemomble\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Blaise-Pascal\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-08-26\",\r\n      \"codeuai\": \"0932221J\",\r\n      \"longitude\": 2.511297991000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.72,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-04-07\",\r\n      \"latitude\": 48.88227084700003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Olivier Delaittre \/ Beterem\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.07\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery \/ Soletanche \/ HMI\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Pantin\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Simone-Weil\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-05-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0930135S\",\r\n      \"longitude\": 2.40965527100002,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 22.58,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-06-04\",\r\n      \"latitude\": 48.89292571300007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Pascal Servin \/ Dal \/ AR & C \/ CFERM\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 16.46\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - restructuration\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Bondy\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Madeleine Vionnet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-07-11\",\r\n      \"codeuai\": \"0930129K\",\r\n      \"longitude\": 2.473762803000057,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 17.8,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-12-19\",\r\n      \"latitude\": 48.904243793000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Akahori \/ Challes \/ Duperier \/ Mizrahi\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 10.67\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation - gros entretien\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2003\",\r\n      \"ville\": \"Aubervilliers\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 93\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Le-Corbusier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1997-07-18\",\r\n      \"codeuai\": \"0930117X\",\r\n      \"longitude\": 2.390295180000067,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 33.66,\r\n      \"cao_attribution\": \"2000-07-17\",\r\n      \"latitude\": 48.91446159100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Pierre Riboulet \/ Projetud \/ Tohier\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"METP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 33.66\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Noisy le Sec\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Th\u00E9odore-Monod\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-10-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0930133P\",\r\n      \"longitude\": 2.468358030000047,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 23.08,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-11-14\",\r\n      \"latitude\": 48.88714293900006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"David Ventre \/ BET AR & C\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.71\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Pitel \/ Gaj \/ Treuil \/ Axima \/ Otis\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ville\": \"Bagnolet\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Eug\u00E8ne-H\u00E9naff\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-09-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0932119Y\",\r\n      \"longitude\": 2.43072115700005,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 31.94,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-03-11\",\r\n      \"latitude\": 48.874883890000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lehoux \/ Phily \/ Acte Ile-de-France\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 22.25\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Champigny sur Marne\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\",\r\n      \"lycee\": \"Langevin-Wallon\",\r\n      \"codeuai\": \"0940113M\",\r\n      \"longitude\": 2.49747923700005,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.02,\r\n      \"entreprise\": \"Ardeco \/ Otis \/ Go services\",\r\n      \"latitude\": 48.81643825100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Christine Rousselot \/ Gruet ing\u00E9nierie\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation globale (b\u00E2t B, C, D et entr\u00E9e)\",\r\n      \"ville\": \"Aulnay sous Bois\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Voillaume\",\r\n      \"codeuai\": \"0930834B\",\r\n      \"longitude\": 2.508669742000052,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 43.18,\r\n      \"latitude\": 48.94477165500007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Ignacio PREGO architectures\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 45.68\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Bobigny\",\r\n      \"titreoperation\": \"Equipements sportifs : construction d'une salle de sports - SUSPENDU\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.3,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Andr\u00E9-Sabatier\",\r\n      \"codeuai\": \"0932123C\",\r\n      \"longitude\": 2.429229615000054,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.23,\r\n      \"latitude\": 48.907602902000065,\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Saint Ouen l'Aum\u00F4ne\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVO\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Ch\u00E2teau d'Epluches\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-11-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0950658Z\",\r\n      \"longitude\": 2.131604284000048,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 22.3,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-01-12\",\r\n      \"latitude\": 49.05575508800007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Riquier-Sauvage\/BETM-economie 95\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.71\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Adthermique \/ STEPC \/ AKFN\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Saint Ouen l'Aum\u00F4ne\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Ch\u00E2teau d'Epluches\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-07-16\",\r\n      \"codeuai\": \"0950658Z\",\r\n      \"longitude\": 2.131604284000048,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.48,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-01-10\",\r\n      \"latitude\": 49.05575508800007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Louis Tequi architecture\/Noble Inginierie\/Technis\/Optimum\/Novorest\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.48\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"L'Isle Adam\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Fragonard\",\r\n      \"codeuai\": \"0951147F\",\r\n      \"longitude\": 2.224410548000037,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.9,\r\n      \"entreprise\": \"Veolia\",\r\n      \"latitude\": 49.116222667000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Au sein du groupe\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Equipt sportifs : am\u00E9nagement d'un terrain de sport - SUSPENDU\",\r\n      \"ville\": \"Herblay\",\r\n      \"mandataire\": \"maitrise d'ouvrage directe\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Montesquieu\",\r\n      \"codeuai\": \"0951723G\",\r\n      \"longitude\": 2.146187509000072,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.05,\r\n      \"latitude\": 48.99939601500006,\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.3\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation et restructuration de la demi-pension\",\r\n      \"entreprise\": \"Actra \/ Sertba \/ Avril \/ Bonnet \/ Morand\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2003\",\r\n      \"ville\": \"Saint Maur des Foss\u00E9s\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 94\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"d'Arsonval\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-09-20\",\r\n      \"codeuai\": \"0940121W\",\r\n      \"longitude\": 2.473159508000038,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.05,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-05-13\",\r\n      \"latitude\": 48.80318375200005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fricout - Cassignol \/ Novorest \/ Forgue\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.52\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle des lieux de vie et des ateliers\",\r\n      \"entreprise\": \"CBM \/ MGn \/ Schneider..\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Villeneuve St Georges\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 10,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fran\u00E7ois-Arago\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-09-01\",\r\n      \"codeuai\": \"0941952L\",\r\n      \"longitude\": 2.457271373000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.42,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-05-09\",\r\n      \"latitude\": 48.73035010000007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Manoilesco \/ Cotec\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.02\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Boyer \/ Algeco \/ Ragueneau\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Sucy en Brie\",\r\n      \"mandataire\": \"SADEV 94\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Montaleau\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-09-01\",\r\n      \"codeuai\": \"0942130E\",\r\n      \"longitude\": 2.515424525000071,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 18.23,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-03-21\",\r\n      \"latitude\": 48.770416873000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"de Soos \/ Pixea \/ CET ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 15.35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues \/ TMB \/ ABP \/ Otis\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Vincennes\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Hector-Berlioz\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-03-11\",\r\n      \"codeuai\": \"0940124Z\",\r\n      \"longitude\": 2.427027652000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 23.99,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-11-19\",\r\n      \"latitude\": 48.845763575000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lehoux-Phily \/ Incet\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11.74\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Sucy en Brie\",\r\n      \"mandataire\": \"SADEV 94\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Montaleau\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-04-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0942130E\",\r\n      \"longitude\": 2.515424525000071,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.24,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-11-15\",\r\n      \"latitude\": 48.770416873000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Catherine Dormoy \/ Betiba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.52\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"L\u00E9on Grosse\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Sarcelles\",\r\n      \"mandataire\": \"SAGI\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Jacques-Rousseau\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-06-26\",\r\n      \"codeuai\": \"0950650R\",\r\n      \"longitude\": 2.383654852000063,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 27.1,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-01-14\",\r\n      \"latitude\": 48.99472590500005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"BAPST architecture & Bruno Pantz\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17.98\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Eragny\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation simple\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Auguste-Escoffier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2016-06-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0951618T\",\r\n      \"longitude\": 2.108028500000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.06,\r\n      \"latitude\": 49.02202325300004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Architecture PATRICK MAUGER \/A.val Consultants \/ CAP Ingelec \/ ARWYTEC\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Cergy\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Galil\u00E9e\",\r\n      \"codeuai\": \"0951637N\",\r\n      \"longitude\": 2.030143591000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9,\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon\",\r\n      \"latitude\": 49.04571863100006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"A&A agence Engasser\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : restructuration du service de restauration\",\r\n      \"ville\": \"Ermont\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Van-Gogh\",\r\n      \"codeuai\": \"0950645K\",\r\n      \"longitude\": 2.25452652000007,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.61,\r\n      \"latitude\": 48.98497097900008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Laurence CARMINATI Architecte\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.18\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique\",\r\n      \"ville\": \"Saint Maur des Foss\u00E9s\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Marcelin-Berthelot\",\r\n      \"codeuai\": \"0940120V\",\r\n      \"longitude\": 2.468977724000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4,\r\n      \"latitude\": 48.80992499800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"en cours\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Fayolle \/ Belliard \/ UTB \/ Satelec \/ Otis\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Asni\u00E8res\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Prony (de)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-08-31\",\r\n      \"codeuai\": \"0920150N\",\r\n      \"longitude\": 2.284077486000058,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 37.866,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-06-22\",\r\n      \"latitude\": 48.90480073900005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Patricia Leboucq \/ Beterem\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 25.09\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Suresnes\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - mise en s\u00E9curit\u00E9\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-04-09\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Langevin\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"codeuai\": \"0920147K\",\r\n      \"longitude\": 2.222669827000061,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.98,\r\n      \"entreprise\": \"Quelin\/charpentiers de paris\/SPAL \/ Audax \/ Arthur Cl\u00E9ment\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.78,\r\n      \"latitude\": 48.87743156400006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Laurence Mayeur architecte\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Chatenay Malabry\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Emmanuel-Mounier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-05-15\",\r\n      \"codeuai\": \"0920135X\",\r\n      \"longitude\": 2.277245906000076,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.21,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-12-20\",\r\n      \"latitude\": 48.76898567300003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Boudry \/ Eurotec \/ EPDC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.61\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"SEE Simeoni\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Yerres\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Louis-Armand\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-06-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0910756C\",\r\n      \"longitude\": 2.479953011000021,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 11.77,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-05-23\",\r\n      \"latitude\": 48.71337327900005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Dolle-Labbe \/ Cebat \/ Antonelli\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.53\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation - gros entretien\",\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2003\",\r\n      \"ville\": \"Aubervilliers\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 93\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Pierre-Timbaud\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1996-01-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0931024H\",\r\n      \"longitude\": 2.39150647300005,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 16.22,\r\n      \"cao_attribution\": \"1999-06-21\",\r\n      \"latitude\": 48.90538747700003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Cabinet Arthur\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"METP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 16.22\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Colombes\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Claude-Garamont\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-03-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0922427N\",\r\n      \"longitude\": 2.246380248000037,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 10.44,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-06-29\",\r\n      \"latitude\": 48.91423176500007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Gignoux \/ Mizrahi\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Montgeron\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.88,\r\n      \"cao_attribution\": \"2000-02-14\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Isoard\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"codeuai\": \"0911353B\",\r\n      \"longitude\": 2.447227840000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 16.08,\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Chagnaud \/ Cise\",\r\n      \"latitude\": 48.70555197600004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lucien Guerra\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"METP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation globale\",\r\n      \"ville\": \"Bois Colombes\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Albert-Camus\",\r\n      \"codeuai\": \"0920132U\",\r\n      \"longitude\": 2.259668066000074,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.28,\r\n      \"latitude\": 48.91063012500007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fabienne GERIN-JEAN Architecte\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 24.37\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique\",\r\n      \"ville\": \"Les Ulis\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Essouriau (l')\",\r\n      \"codeuai\": \"0911492C\",\r\n      \"longitude\": 2.165037667000036,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.52,\r\n      \"latitude\": 48.67608278400007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"en cours\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 5.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : construction d'espaces sportifs couverts - SUSPENDU\",\r\n      \"ville\": \"Saint-Cloud\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Santos-Dumont\",\r\n      \"codeuai\": \"0922276Z\",\r\n      \"longitude\": 2.20030459000003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.16,\r\n      \"latitude\": 48.840653108000026,\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9alisation de 18 places d'internat\",\r\n      \"entreprise\": \"Renofors \/ BTNR \/ CMTB \/ Normen\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Paris 05\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Henri-IV\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-08-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0750654D\",\r\n      \"longitude\": 2.347383254000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.87,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-04-08\",\r\n      \"latitude\": 48.84635840900006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Charlotte HUBERT (H2o Architectes) \/ UNANIME \/ Louis CHOULET Ing\u00E9nierie \/ Cabinet Philippe VOTRUBA\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.21\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 09\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.32,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1996\",\r\n      \"lycee\": \"Jules-Ferry\",\r\n      \"codeuai\": \"0750669V\",\r\n      \"longitude\": 2.329087734000041,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.33,\r\n      \"latitude\": 48.88406842900008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation de la coupole des crois\u00E9es des G\u00E9nov\u00E9fains\",\r\n      \"ville\": \"Paris 05\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2018\",\r\n      \"lycee\": \"Henri-IV\",\r\n      \"codeuai\": \"0750654D\",\r\n      \"longitude\": 2.347383254000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.79,\r\n      \"latitude\": 48.84635840900006,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.73\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Sacer \/ Dumez \/ Otis \/ IDFC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Provins\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Pannevelles (les)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-11-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0771336J\",\r\n      \"longitude\": 3.303574426000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 82.06,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-04-27\",\r\n      \"latitude\": 48.54810188600004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Soria architecte \/ Setec B\u00E2timent \/ Zorzetto\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 53.96\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Am\u00E9nagement des salles de permanence et caf\u00E9t\u00E9ria - r\u00E9am\u00E9nagement du p\u00F4le vie scolaire\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Conflans Ste Honorine\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jules-Ferry\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-05-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0781845G\",\r\n      \"longitude\": 2.095222533000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.15,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-09-17\",\r\n      \"latitude\": 48.99861971400003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bruno Rollet \/ Beaulieu ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.45\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection partielle et grosses r\u00E9parations\",\r\n      \"entreprise\": \"TBE \/ UTB \/ Nodal\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"La Boissi\u00E8re Ecole\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"H\u00E9riot\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-07-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0783213U\",\r\n      \"longitude\": 1.647944425000048,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.795,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-04-02\",\r\n      \"latitude\": 48.67775577700007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rombaut \/ Betior\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.36\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration des espaces de vie et agrandissement du CDI\",\r\n      \"entreprise\": \"SRC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Les Mureaux\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fran\u00E7ois-Villon\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-10-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0780422K\",\r\n      \"longitude\": 1.922855567000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.2,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-08-04\",\r\n      \"latitude\": 48.97214543800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Michel Buron \/ BETM\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.09\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Meaux\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2001\",\r\n      \"titreoperation\": \"Am\u00E9nagement d'un parking\",\r\n      \"mandataire\": \"Ville de Meaux\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2001-06-25\",\r\n      \"lycee\": \"Pierre-de-Coubertin\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"codeuai\": \"0770931U\",\r\n      \"longitude\": 2.865822476000062,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.82,\r\n      \"entreprise\": \"Jean Lefevre \/ Forclum \/ CSC SARL Clotures\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.82,\r\n      \"latitude\": 48.95716431400007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Services techniques - Ville de Meaux\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction (870 places)\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues \/ Soreco SA \/ Ega TP\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Serris\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Emilie-du-Ch\u00E2telet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-07-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0772688D\",\r\n      \"longitude\": 2.779001545000028,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 43.02,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-05-09\",\r\n      \"latitude\": 48.857443741000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Badia-Berger \/ Mathieu Lusigny \/ Bethac\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2004\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 29.1\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"GCC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Conflans Ste Honorine\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Batellerie (la)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-01-05\",\r\n      \"codeuai\": \"0780486E\",\r\n      \"longitude\": 2.085196557000074,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 32.65,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-01-02\",\r\n      \"latitude\": 48.99131539800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Valero-Gadan \/ Ingerop\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 23.48\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un lyc\u00E9e provisoire\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2002\",\r\n      \"ville\": \"Lognes\",\r\n      \"mandataire\": \"Epamarne\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Emilie-Bront\u00EB\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-10-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0772294A\",\r\n      \"longitude\": 2.639627036000036,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0,\r\n      \"entreprise\": \"CBM\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-04-03\",\r\n      \"latitude\": 48.83890709100007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"MTC \/ Kalycyan \/ Djalili \/ Tisseyre\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Montereau-Fault-Yonne\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2001\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation - extension - gros entretien\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 28.75,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Andr\u00E9-Malraux\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1997-01-11\",\r\n      \"codeuai\": \"0770938B\",\r\n      \"longitude\": 2.96080954100006,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.75,\r\n      \"entreprise\": \"Gespace \/ Campenon\",\r\n      \"cao_attribution\": \"1999-05-17\",\r\n      \"latitude\": 48.39536813900003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Manoilesco \/ SERETE construction\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"METP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"La Queue lez Yvelines\",\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : restructuration service restauration\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2017-01-12\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Monnet\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"codeuai\": \"0781839A\",\r\n      \"longitude\": 1.782159720000038,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.519,\r\n      \"latitude\": 48.802284419000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Julien BOIDOT (BOIDOT & ROBIN ARCHITECTES)\/IN4 Ing\u00E9nieurs \/ ESPACE TEMPS \/CL INFRA\/BmfARWYTEC\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.34\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction des logements et mise en conformit\u00E9 de la station d'\u00E9puration\",\r\n      \"entreprise\": \"Viapark \/ La seconde \/ Bel Habitat \/ Lucas \/ Coutelin\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Congis s\/Therouanne\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gu\u00E9-\u00E0-Tresmes (du)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-08-17\",\r\n      \"codeuai\": \"0771658J\",\r\n      \"longitude\": 2.965751988000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.67,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-05-09\",\r\n      \"latitude\": 49.02049041600003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Architecture et d\u00E9veloppement \/ archim\u00E8de\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration et cr\u00E9ation de lieux de vie\",\r\n      \"entreprise\": \"Bati Renov\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Paris 10\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAGI\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jules-Siegfried\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-10-01\",\r\n      \"codeuai\": \"0750674A\",\r\n      \"longitude\": 2.349967431000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.32,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-06-09\",\r\n      \"latitude\": 48.87897738300006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fricout - Cassignol \/ Novorest \/ Forgue\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.98\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection compl\u00E8te des ext\u00E9rieurs\",\r\n      \"entreprise\": \"B\u00E2ti r\u00E9nov\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Paris 14\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAGI\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Croce-Spinelli\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-08-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0752799K\",\r\n      \"longitude\": 2.316469282000071,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.07,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.83569735900005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bocabeille \/ Prego \/ MTC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.91\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 15\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration cibl\u00E9e du p\u00F4le sciences du coll\u00E8ge et du lyc\u00E9e\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Buffon\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"codeuai\": \"0750693W\",\r\n      \"longitude\": 2.311711522000053,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.27,\r\n      \"entreprise\": \"SNCP\/SCGE\/CLIMASCIENCE\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.2,\r\n      \"latitude\": 48.84345771000005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Dominique PINON\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 16\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration et mise en conformit\u00E9 du p\u00F4le sciences et de l'internat\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 14.48,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2004\",\r\n      \"lycee\": \"Janson-de-Sailly\",\r\n      \"codeuai\": \"0750699C\",\r\n      \"longitude\": 2.279442298000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 14.91,\r\n      \"latitude\": 48.86555024300003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction du lyc\u00E9e (+ 500 places)et construction d'un internat de 150 places\",\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SODEREC\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Val\u00E9ry\",\r\n      \"codeuai\": \"0750679F\",\r\n      \"longitude\": 2.409176177000063,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 50.16,\r\n      \"latitude\": 48.83983362300006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Alain Gignoux Arcjitectes\/MIZRAHI\/El\u00E9ments ingenierie\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 56.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 11\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Voltaire\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-09-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0750675B\",\r\n      \"longitude\": 2.384507851000024,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.4,\r\n      \"latitude\": 48.86352858400005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Mauger\/DAL\/AC2R\/Val consultants\/ITEC Fluides\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 5.4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 16\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2000\",\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'un service de restauration\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.176,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"lycee\": \"Moli\u00E8re\",\r\n      \"codeuai\": \"0750703G\",\r\n      \"longitude\": 2.272112642000025,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.18,\r\n      \"latitude\": 48.855003209000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 13\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2001\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation extension\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.936,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1995\",\r\n      \"lycee\": \"Claude-Monet\",\r\n      \"codeuai\": \"0750683K\",\r\n      \"longitude\": 2.362335641000072,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.93,\r\n      \"latitude\": 48.82743543400005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Grosses r\u00E9parations\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Paris 19\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVIP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"lycee\": \"Hector-Guimard\",\r\n      \"codeuai\": \"0750802P\",\r\n      \"longitude\": 2.372551129000044,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.46,\r\n      \"latitude\": 48.89234944100008,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.46\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"SBM\/Eiffage \u00E9nergie\/ Gallier \/ Thyssen Krupp \/ Le Cloarec\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Versailles\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Marie-Curie\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-02-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0782567S\",\r\n      \"longitude\": 2.14177350600005,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.99,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.79863567400008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bernard Ropa \/ Betom \/ Capterre\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 100 places\",\r\n      \"entreprise\": \"SEE Simeoni\/KONE NEB IDF\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Porcheville\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Lavoisier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2009-09-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0781948U\",\r\n      \"longitude\": 1.775086602000044,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.68,\r\n      \"cao_attribution\": \"2014-02-13\",\r\n      \"latitude\": 48.97363300600006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Emmanuel Saadi\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.89\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage \/ SISAP \/ SESAR\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Trappes\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Henri-Matisse\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-09-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0780584L\",\r\n      \"longitude\": 1.995816400000024,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 10.668,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-11-20\",\r\n      \"latitude\": 48.78030823000006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Isabelle Biro\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Versailles\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2015\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2014-04-04\",\r\n      \"lycee\": \"La-Bruy\u00E8re\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"codeuai\": \"0782563M\",\r\n      \"longitude\": 2.137439326000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6,\r\n      \"entreprise\": \"SNRB\/Metalobil\/Ragueneau\/Illico SAS\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 5.4,\r\n      \"latitude\": 48.801064387000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Boris Schneider (SAM Architecture)\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation et extension ponctuelle des b\u00E2timents\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Versailles\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Marie-Curie\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-11-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0782567S\",\r\n      \"longitude\": 2.14177350600005,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 30.18,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-06-09\",\r\n      \"latitude\": 48.79863567400008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Richard \/ Schnoeller \/ Batiserf \/ Bethac\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.82\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation de locaux scolaires\",\r\n      \"entreprise\": \"Paris ouest construction\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Dourdan\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Nikola Tesla (ex-Kastler)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-06-21\",\r\n      \"codeuai\": \"0911985N\",\r\n      \"longitude\": 1.992162,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.64,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-05-17\",\r\n      \"latitude\": 48.534016,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Goudenege \/ CET ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.19\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Etampes\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2012-02-12\",\r\n      \"lycee\": \"Nelson-Mandela\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"codeuai\": \"0911401D\",\r\n      \"longitude\": 2.138666405000038,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 31.57,\r\n      \"entreprise\": \"Gagnereau \/ UTB \/ Froid 77\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 31.57,\r\n      \"latitude\": 48.43465804400006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Philippe Gazeau \/ Projetud\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"SCGPM\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Evry\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Parc-des-Loges\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-01-21\",\r\n      \"codeuai\": \"0911251R\",\r\n      \"longitude\": 2.423566986000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 40.801,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-11-09\",\r\n      \"latitude\": 48.63688895800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Malisan \/ EPDC \/ Projetud\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 40\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Etampes\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 100 places\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2017-01-08\",\r\n      \"lycee\": \"Geoffroy-St-Hilaire\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"codeuai\": \"0910622G\",\r\n      \"longitude\": 2.150636199000076,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.58,\r\n      \"latitude\": 48.43572229100005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Laurence ALLegret\/studio ITA\/TPFI\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Poissy\",\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e r\u00E9habilitation des ateliers\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.6,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Adrienne-Bolland\",\r\n      \"codeuai\": \"0781983G\",\r\n      \"longitude\": 2.051178288000074,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.5,\r\n      \"latitude\": 48.93325687600003,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Bati Ouest \/ Renard \/ Sadec \/ Flipo\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Saint Denis\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVO\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 12,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Eluard\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-12-20\",\r\n      \"codeuai\": \"0930125F\",\r\n      \"longitude\": 2.36448650400007,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.29,\r\n      \"cao_attribution\": \"2010-05-21\",\r\n      \"latitude\": 48.941297219000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"TOA \/ EVP ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.29\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Les Pavillons ss Bois\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-04-09\",\r\n      \"lycee\": \"Claude-Nicolas-Ledoux\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"codeuai\": \"0930136T\",\r\n      \"longitude\": 2.492673619000072,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.72,\r\n      \"entreprise\": \"GTM \/ Thevenet \/ UTB..\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 22.22,\r\n      \"latitude\": 48.91339928800005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Alain Gignoux\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Urbaine de travaux\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Le Blanc Mesnil\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Moulin\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-04-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0932118X\",\r\n      \"longitude\": 2.46868194700005,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.525,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-02-23\",\r\n      \"latitude\": 48.943605597000044,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Monique Labbe \/ Quadri plus\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 23.73\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Le Bourget\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction (665 places)\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2012-02-13\",\r\n      \"lycee\": \"Germaine Tillion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"codeuai\": \"0932577W\",\r\n      \"longitude\": 2.419802820000029,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.51,\r\n      \"entreprise\": \"GCC \/ TEPC \/ Soreco\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 26.57,\r\n      \"latitude\": 48.93475311100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Hubert & Roy\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Orly\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"METP\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.77,\r\n      \"cao_attribution\": \"1999-04-15\",\r\n      \"lycee\": \"Armand-Guillaumin\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"codeuai\": \"0940138P\",\r\n      \"longitude\": 2.403251656000066,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.77,\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation et gros entretien\",\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon\",\r\n      \"latitude\": 48.74918824500003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jacqueline Jean-Jean\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : r\u00E9sorption des b\u00E2timents d\u00E9montables et modulaires\",\r\n      \"ville\": \"Clichy\",\r\n      \"mandataire\": \"H4 puis SODEREC d\u00E8s 2015\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Alfred-Nobel\",\r\n      \"codeuai\": \"0932026X\",\r\n      \"longitude\": 2.548319106000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 14.28,\r\n      \"latitude\": 48.90256519700006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Alain GIGNOUX ARCHITECTE\/MIZRAHI\/ELEMENTS INGENIERIE\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 14.3\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Gagny\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration et extension\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"lycee\": \"Gustave-Eiffel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-08-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0931272C\",\r\n      \"longitude\": 2.542196852000075,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 17.41,\r\n      \"latitude\": 48.88923944900006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"marc Nicolas architecte\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Montreuil\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction bat A et restructuration partielle bat C & D - SUSPENDU\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"lycee\": \"Condorcet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-08-26\",\r\n      \"codeuai\": \"0930122C\",\r\n      \"longitude\": 2.445542092000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.66,\r\n      \"latitude\": 48.85751894200007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Alain Gignoux \/ Mizrahi\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 37\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Le Kremlin Bic\u00EAtre\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale - extension\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"lycee\": \"Darius-Milhaud\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-04-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0941474S\",\r\n      \"longitude\": 2.350712237000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 44.26,\r\n      \"latitude\": 48.802280954000025,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Isabelle BIRO\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 44.64\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale\",\r\n      \"ville\": \"Champigny sur Marne\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2015\",\r\n      \"lycee\": \"Louise-Michel \/ Langevin-Wallon\",\r\n      \"codeuai\": \"0940112L\",\r\n      \"longitude\": 2.494961243000034,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.81,\r\n      \"latitude\": 48.81628823900007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Nicolas MOREAU (Equipe MOREAU KUSUNOKI)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 50.06\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction sur l'ancien site du lyc\u00E9e Raspail\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Paris 14\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"RIVP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Guillaume-Tirel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-03-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0754476H\",\r\n      \"longitude\": 2.330870501000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.94,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-12-01\",\r\n      \"latitude\": 48.83871522800007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Brenac \/ Gonzales \/ Pigeon \/ Projetud\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 15.54\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Ach\u00E8vement de la r\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"DEMATHIEU ET BARD\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Chennevi\u00E8res-Malezieux\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-03-26\",\r\n      \"codeuai\": \"0750783U\",\r\n      \"longitude\": 2.370114476000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.52,\r\n      \"cao_attribution\": \"2013-11-10\",\r\n      \"latitude\": 48.84731934800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Emmanuelle Colboc\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 24.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Am\u00E9nagement de lieux de vie et d'un CDI\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Paris 13\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Tolbiac (fusion Arts-Graph)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-11-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0750787Y\",\r\n      \"longitude\": 2.348886918000062,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.9,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-02-18\",\r\n      \"latitude\": 48.83038306600008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"ACAUR\/AXE IB\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Nodal\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Paris 14\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAGI\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Croce-Spinelli\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-12-01\",\r\n      \"codeuai\": \"0752799K\",\r\n      \"longitude\": 2.316469282000071,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.39,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-09-29\",\r\n      \"latitude\": 48.83569735900005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bocabeille \/ Prego \/ MTC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.91\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 09\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.348,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Decour\",\r\n      \"codeuai\": \"0750668U\",\r\n      \"longitude\": 2.343411409000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.36,\r\n      \"latitude\": 48.88148312000004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'une salle polyvalente\",\r\n      \"entreprise\": \"SNRB \/ SEGECOB\/Duberseuil\/\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Domont\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 13,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"George-Sand\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-11-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0951788C\",\r\n      \"longitude\": 2.339549523000073,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.808,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-06-07\",\r\n      \"latitude\": 49.02707284200005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atelier de l'Ile \/ Roualec \/ Betom \/ Gay Puig\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.79\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"TPSP \/ Segecob \/ Duval \/ Garnier \/ Vall\u00E9e\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Limeil Brevannes\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Guillaume-Bud\u00E9\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-12-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0940742W\",\r\n      \"longitude\": 2.510720424000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 11.34,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-04-11\",\r\n      \"latitude\": 48.74374076600003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Berthelier \/ Fichet \/ Tribouillet \/ Best\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.14\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Travaux de s\u00E9curit\u00E9, vid\u00E9osurveillance\u2026\",\r\n      \"entreprise\": \"Axence \/ Cochery \/ Ineo Suez\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Enghien\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 95\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gustave-Monod\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-12-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0950644J\",\r\n      \"longitude\": 2.294776,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.7,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-05-10\",\r\n      \"latitude\": 48.972559,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atrium architecte \/ Studio 4 \/ Trouvin\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1996\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'un CDI et d'un foyer des \u00E9l\u00E8ves\",\r\n      \"entreprise\": \"SEE Simeoni\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Le Kremlin Bic\u00EAtre\",\r\n      \"mandataire\": \"SADEV 94\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Darius-Milhaud\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-01-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0941474S\",\r\n      \"longitude\": 2.350712237000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.8,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-05-23\",\r\n      \"latitude\": 48.802280954000025,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rousselot \/ Oger \/ Negru \/ Guez ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction sur un autre site\",\r\n      \"entreprise\": \"Dumez\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Argenteuil\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Julie-Victoire-Daubi\u00E9\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-04-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0950640E\",\r\n      \"longitude\": 2.233313200000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 31.51,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-01-25\",\r\n      \"latitude\": 48.952180267000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"De la Noue - Porro \/ Betom \/ CAP Terre\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 31.51\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Extension (600 places)\",\r\n      \"entreprise\": \"Herv\u00E9\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Eaubonne\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Louis-Armand\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-01-16\",\r\n      \"codeuai\": \"0951974E\",\r\n      \"longitude\": 2.287566424000033,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 18.89,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-11-15\",\r\n      \"latitude\": 48.995649754000056,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Ameller-Duvois \/ C2L \/ Terrel-Rooke \/ ETB..\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 10.67\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - restructuration\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Vitry sur Seine\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Mac\u00E9\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-06-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0940129E\",\r\n      \"longitude\": 2.401585191000038,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 44.73,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-05-19\",\r\n      \"latitude\": 48.80167135900007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lacoudre \/ Morgoulis \/ Toussaint\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 32.31\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"SNRB\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Chars\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVO\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"V\u00E9xin (du)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-11-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0951282C\",\r\n      \"longitude\": 1.943412704000025,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.67,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-06-04\",\r\n      \"latitude\": 49.15689271000008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lescot \/ Sincoba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.27\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Enghien\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration et des logements\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gustave-Monod\",\r\n      \"codeuai\": \"0950644J\",\r\n      \"longitude\": 2.294776,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 12.26,\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon\/Cochory\/Schindler\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.26,\r\n      \"latitude\": 48.972559,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Sogno architecture\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation globale\",\r\n      \"ville\": \"Bezons\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Eug\u00E8ne-Ronceray\",\r\n      \"codeuai\": \"0952173W\",\r\n      \"longitude\": 2.215409071000067,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.58,\r\n      \"latitude\": 48.921607864000066,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guillaume COLBOC (Ateliers O-S Architectes)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 54.45\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Extension (seconde tranche)\",\r\n      \"entreprise\": \"Hanny \/ HTTP est \/ ASA \/ Berger \/ Bornhauser..\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Chelles\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 77\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 14,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jehan-de-Chelles\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-10-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0772276F\",\r\n      \"longitude\": 2.612639891000072,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 12.4,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-01-27\",\r\n      \"latitude\": 48.88858424700004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Soisick Cleret \/ Eurotec\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.53\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Combs la Ville\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-06-02\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Pr\u00E9vert\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 9,\r\n      \"codeuai\": \"0771997C\",\r\n      \"longitude\": 2.563807541000074,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 38.93,\r\n      \"entreprise\": \"Dumez \/ Bonnardel \/ UTB \/ Delagrave\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 37.02,\r\n      \"latitude\": 48.65488755200005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Hesters-Oyon \/ Scoping \/ Etamine\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Extension de l'annexe des Fauvettes\",\r\n      \"entreprise\": \"Canard\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Meaux\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Pierre-de-Coubertin\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-12-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0770931U\",\r\n      \"longitude\": 2.865822476000062,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.02,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-04-14\",\r\n      \"latitude\": 48.95716431400007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Vincent Franquet \/ Betom Ingenierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Thorigny-sur-Marne\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"lycee\": \"Auguste-Perdonnet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-02-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0770944H\",\r\n      \"longitude\": 2.728507204000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.7,\r\n      \"entreprise\": \"VITTE\/CANAT\/INEO\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.7,\r\n      \"latitude\": 48.88851901500004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Olivier de Certeau \/ MTC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Hanny\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Varennes-sur-Seine\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 77\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gustave-Eiffel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-09-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0770945J\",\r\n      \"longitude\": 2.927164537000067,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 15.41,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-08-03\",\r\n      \"latitude\": 48.37300888600004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Chesnot - Lepic \/ SETEC \/ BECOD\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.41\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Gagneraud\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Conflans Ste Honorine\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 78 puis SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Simone-Weil\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-02-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0783447Y\",\r\n      \"longitude\": 2.087107839000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 25.19,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-11-19\",\r\n      \"latitude\": 49.00643127600006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Pargade \/ Arcoba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17.53\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Gagneraud\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Melun\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Amyot\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-11-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0770933W\",\r\n      \"longitude\": 2.659581506000052,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 22.63,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-09-29\",\r\n      \"latitude\": 48.54615802100005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fabienne Gerin-Jean \/ Sibat\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 22.63\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"D\u00E9construction\",\r\n      \"entreprise\": \"DGC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Lognes\",\r\n      \"mandataire\": \"Epamarne\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Emilie Bront\u00EB\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-03-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0772294A\",\r\n      \"longitude\": 2.639627036000036,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 23.49,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-04-12\",\r\n      \"latitude\": 48.83890709100007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"MTC \/ Kalycyan \/ Djalili \/ Tisseyre\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.2\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration et cr\u00E9ation de lieux de vie\",\r\n      \"ville\": \"Dammarie-les-Lys\",\r\n      \"mandataire\": \"Am\u00E9nagement 77\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"lycee\": \"Joliot-Curie\",\r\n      \"codeuai\": \"0771027Y\",\r\n      \"longitude\": 2.64864968400002,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.611,\r\n      \"latitude\": 48.518216831000075,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guillaume COLBOC (Ateliers O-S Architectes)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.1\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Extension capacit\u00E9 (500 places) et r\u00E9novation demi-pension\",\r\n      \"ville\": \"Fontainebleau\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Fran\u00E7ois Couperin\",\r\n      \"codeuai\": \"0770926N\",\r\n      \"longitude\": 2.687449209000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.46,\r\n      \"latitude\": 48.398379617000046,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de la restauration, des logements de fonction, des parkings et mise en s\u00E9curit\u00E9 incendie\",\r\n      \"entreprise\": \"Hanny \/ Froid 77 \/ Forclum \/ Dufay Mandre\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Avon\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Uruguay-France\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-01-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0770918E\",\r\n      \"longitude\": 2.736431449000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 10.8,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-05-09\",\r\n      \"latitude\": 48.40973630500008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Terreneuve \/ CAP Ingelec \/ CPS \/ Kephren \/ MD\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.3\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - restructuration - reconstruction partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"Sicra \/ GTS\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Paris 18\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"RIVP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Auguste-Renoir\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-02-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0750710P\",\r\n      \"longitude\": 2.32813640400002,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 24.04,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-01-06\",\r\n      \"latitude\": 48.88688339300006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lipsky-Rollet \/ Jacob Serete  \/ Gecob\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.82\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"TMCR \/ Roger Renard \/ Otis \/ IDFC \/ Copsette\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Paris 19\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVIP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Alembert (d')\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-11-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0750650Z\",\r\n      \"longitude\": 2.393445601000053,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 14.35,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-04-11\",\r\n      \"latitude\": 48.88824378500004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atelier architecture \/ Dubois \/ Projetud\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 10.67\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"SNSH\/TMCR\/CCI\/Deniot\/Setralec\/CFA\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Paris 18\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"H\u00F4tellier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-09-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0752608C\",\r\n      \"longitude\": 2.334474531000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 19.03,\r\n      \"cao_attribution\": \"2001-05-14\",\r\n      \"latitude\": 48.89620341500006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bret - Demians - Herbert \/ Parica\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11.43\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du secteur proth\u00E8se\",\r\n      \"entreprise\": \"SAS Briand\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Paris 19\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVIP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Alembert (d')\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-03-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0750650Z\",\r\n      \"longitude\": 2.393445601000053,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.08,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-11-05\",\r\n      \"latitude\": 48.88824378500004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Michel Caillaud \/ BET BECET\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.95\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 17\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration ponctuelle des locaux\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Drouant\",\r\n      \"codeuai\": \"0750708M\",\r\n      \"longitude\": 2.303739502000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.11,\r\n      \"entreprise\": \"SNRB\/ERI\/GSE\/ERIS\",\r\n      \"latitude\": 48.880748151000034,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Philippe Challes \/ Mizrahi\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.11\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 17\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de la cuisine et du service de restauration de la hall Eiffel\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.42,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"lycee\": \"Carnot\",\r\n      \"codeuai\": \"0750704H\",\r\n      \"longitude\": 2.307832346000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.42,\r\n      \"latitude\": 48.88448613500003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 20\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2001\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de locaux scolaires\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.04,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"lycee\": \"H\u00E9l\u00E8ne-Boucher\",\r\n      \"codeuai\": \"0750714U\",\r\n      \"longitude\": 2.406954392000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.04,\r\n      \"latitude\": 48.847818808000056,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation des ext\u00E9rieurs\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Paris 17\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fortuny (Lyc\u00E9e ferm\u00E9)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-03-21\",\r\n      \"codeuai\": \"0750798K\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-08-03\",\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.44,\r\n      \"entreprise\": \"SRC\",\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Dufay \/ Ing\u00E9nierie Studio\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.22\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 14\u00E8me\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.87,\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"lycee\": \"Les-Cam\u00E9lias\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-01-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0750789A\",\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Abandonn\u00E9\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.87,\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration en internat de 40 places - ABANDONNE en 2016\",\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Coulon-Jost - IGB - E3\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Cif r\u00E9habilitation \/ Delcommune \/ Gougeon \/ IDFC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"La Celle St Cloud\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Colbert\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-05-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0783249H\",\r\n      \"longitude\": 2.132509520000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.38,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-11-28\",\r\n      \"latitude\": 48.839607760000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Olivier Delaitre \/ Ancelet \/ Beterem\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.88\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9sorption des BD et implantation de b\u00E2timents modulaires\",\r\n      \"entreprise\": \"Dubocq \/ Sam \/ Gallier\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Les Ulis\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Essouriau (l')\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-10-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0911492C\",\r\n      \"longitude\": 2.165037667000036,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.4,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-04-09\",\r\n      \"latitude\": 48.67608278400007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rodrigues \/ Da Costa \/Parila\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2005\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle et extension ponctuelle\",\r\n      \"entreprise\": \"Negro \/ Egeim \/ Colas \/ Pitel \/ Rougnon\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Chelles\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gaston-Bachelard\/ Louis-Lumi\u00E8re\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-10-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0770922J\",\r\n      \"longitude\": 2.612726781000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 12.43,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-05-09\",\r\n      \"latitude\": 48.88331908100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Isabelle Biro \/ EPDC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2005\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.3\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - r\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Campenon Bernard Construction\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"La Celle St Cloud\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Corneille\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-02-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0782822U\",\r\n      \"longitude\": 2.137078862000067,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.95,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-08-01\",\r\n      \"latitude\": 48.846225213000025,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Hesters\/Oyon\/SIBI\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 25.15\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage \/ Brunet \/ Ragueneau \/ S\u00E9sar\",\r\n      \"ville\": \"Corbeil Essonne\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Robert-Doisneau\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-06-21\",\r\n      \"codeuai\": \"0910620E\",\r\n      \"longitude\": 2.458110364000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 40.252,\r\n      \"cao_attribution\": \"2014-01-07\",\r\n      \"latitude\": 48.61264075100007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Defrain-Souquet (DESO)\/Olivier FRAISSE (TERRENEUVE)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 26.17\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Brunoy\",\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : restructuration de la demi-pension et des lieux de vie\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Talma\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2015-09-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0911021R\",\r\n      \"longitude\": 2.503386970000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 10.54,\r\n      \"latitude\": 48.69302569900003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Marjolijn BOUDRY (Marjolijn et Pierre BOUDRY) \/ AIC Ing\u00E9nierie \/ CHOLLEY \/  ALMA CONSULTING\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11.38\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Cerny\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'une extension de 400 places et restructuration des ateliers\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"lycee\": \"Alexandre-Denis\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-10-12\",\r\n      \"codeuai\": \"0910630R\",\r\n      \"longitude\": 2.33393135700004,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 41.85,\r\n      \"latitude\": 48.482819051000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fran\u00E7ois MALISAN\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 41.84\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Brunoy\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Talma\",\r\n      \"codeuai\": \"0911021R\",\r\n      \"longitude\": 2.503386970000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.5,\r\n      \"entreprise\": \"Herv\u00E9 SA\",\r\n      \"latitude\": 48.69302569900003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Reichen & Robert associ\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"SBM \/ Alufer \/ Schneider\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Quincy ss S\u00E9nart\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fr\u00E8res-Moreau (les)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-09-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0911493D\",\r\n      \"longitude\": 2.525332028000037,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.28,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-12-22\",\r\n      \"latitude\": 48.67744175800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lacroix \/ Setec\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.57\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation de lieux de vie et r\u00E9fection des fa\u00E7ades\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Asni\u00E8res\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Auguste-Renoir\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-11-14\",\r\n      \"codeuai\": \"0920131T\",\r\n      \"longitude\": 2.281982809000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.13,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-03-12\",\r\n      \"latitude\": 48.92235085400006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Seurin \/ Seet Cecoba Rocher\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.96\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage \/ L\u00E9on Grosse\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Massy\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gustave-Eiffel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-08-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0910632T\",\r\n      \"longitude\": 2.295914719000052,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 26.25,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-06-29\",\r\n      \"latitude\": 48.73625594600003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Valero \/ Gadan\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 21.04\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Altys \/ Froid 77 \/ CMS\/Verdoia\/SRC\/Charpentier\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ville\": \"Longjumeau\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Pr\u00E9vert\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-06-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0911577V\",\r\n      \"longitude\": 2.298835504000067,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 24.97,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.68652609800006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Ga\u00EBtan Le Penhuel\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 18.4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation globale et extension de 600 places\",\r\n      \"ville\": \"Ris-Orangis\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2016\",\r\n      \"lycee\": \"Pierre-Mend\u00E8s-France\",\r\n      \"codeuai\": \"0911578W\",\r\n      \"longitude\": 2.411856325000031,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.04,\r\n      \"latitude\": 48.63755853100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jacques SEBBAG (Archi5prod)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 40\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 100 places\",\r\n      \"ville\": \"Bois Colombes\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Albert-Camus\",\r\n      \"codeuai\": \"0920132U\",\r\n      \"longitude\": 2.259668066000074,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.15,\r\n      \"latitude\": 48.91063012500007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fabienne GERIN-JEAN Architecte\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.56\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction (800 places)\",\r\n      \"ville\": \"Boulogne\",\r\n      \"mandataire\": \"H4 puis SAERP en 2015\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Lyc\u00E9e neuf\",\r\n      \"codeuai\": \"9920122?\",\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 39.83,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Salwa MIKOU (MIKOU DESIGN STUDIO)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 39\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Palaiseau\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction lyc\u00E9e de 1400 places\",\r\n      \"mandataire\": \"march\u00E9 de partenariat\",\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\",\r\n      \"lycee\": \"Lyc\u00E9e neuf\",\r\n      \"codeuai\": \"991J98V?\",\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration b\u00E2t B (restauration, administration\u2026)\",\r\n      \"entreprise\": \"SNRB\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Montsoult\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVO\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Mermoz\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-05-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0950949R\",\r\n      \"longitude\": 2.323786982000058,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.65,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-01-06\",\r\n      \"latitude\": 49.06742457300004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bresdin\/Sotec\/L'H\u00E9riteau\/Benigaud Conseil\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 125 places\",\r\n      \"entreprise\": \"Eliez (lot 2)\/CERP \/ Sesar \/ Bentin \/ Eurovia\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Gennevilliers\",\r\n      \"mandataire\": \"Sequano am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Galil\u00E9e\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-07-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0921156G\",\r\n      \"longitude\": 2.303970387000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 11.7,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.92121797600004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Pierre Lott\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restauration du clos et couvert de la cit\u00E9 scolaire\",\r\n      \"entreprise\": \"Tubesca Comabi \/ Lanfry \/ Balas \/ Sessler \/ Coquard\/SARL LES METIERS DU BOIS \/ Georges Lanfry\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Sceaux\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Lakanal\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-02-17\",\r\n      \"codeuai\": \"0920145H\",\r\n      \"longitude\": 2.306685323000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 22.57,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-12-06\",\r\n      \"latitude\": 48.77746183700003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Michel Goutal\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction - 2\u00E8me tranche\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Issy les Moulineaux\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Eug\u00E8ne-Ionesco\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-08-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0922397F\",\r\n      \"longitude\": 2.25346546000003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 10.92,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-06-16\",\r\n      \"latitude\": 48.81932696400003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Ga\u00EBtan Le Penhuel \/ Tech ing\u00E9nierie \/ Guihenel\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 10.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Courbevoie\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Lapie\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-02-15\",\r\n      \"codeuai\": \"0920138A\",\r\n      \"longitude\": 2.256805062000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 27.53,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-05-27\",\r\n      \"latitude\": 48.89987360500004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Falocci \/ Seri construction\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 16.05\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration cibl\u00E9e du p\u00F4le sciences\",\r\n      \"entreprise\": \"CBC\/Loison \/ Sas Meri \/ Cougnaud \/ Posseme \/ Giffard \/ Lefevre \/\",\r\n      \"ville\": \"Sceaux\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Marie-Curie\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-07-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0920146J\",\r\n      \"longitude\": 2.288115866000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.01,\r\n      \"cao_attribution\": \"2017-03-02\",\r\n      \"latitude\": 48.777587381000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Vincent SPELLER (FABRE-SPELLER)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.21\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Aulnay sous Bois\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction de l'internat avec cr\u00E9ation de 40 places\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"lycee\": \"Voillaume\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-05-05\",\r\n      \"codeuai\": \"0930834B\",\r\n      \"longitude\": 2.508669742000052,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.191,\r\n      \"latitude\": 48.94477165500007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bernard VALERO (VALERO-GADAN Architectes)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"ville\": \"Meudon\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"C\u00F4tes-de-Villebon (les)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-07-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0921592F\",\r\n      \"longitude\": 2.220569271000045,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 21.77,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-01-04\",\r\n      \"latitude\": 48.79448056000007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Antonio Lazo (LAZO & MURE)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Neuilly sur Seine\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection des fa\u00E7ades\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.726,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"lycee\": \"Pasteur\",\r\n      \"codeuai\": \"0920142E\",\r\n      \"longitude\": 2.274384238000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.37,\r\n      \"latitude\": 48.88595456300004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Suresnes\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation des ateliers\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.04,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"lycee\": \"Louis-Bl\u00E9riot\",\r\n      \"codeuai\": \"0920171L\",\r\n      \"longitude\": 2.22976479600004,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.54,\r\n      \"latitude\": 48.87480276400004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Vanves\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - r\u00E9habilitation\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.56,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\",\r\n      \"lycee\": \"Michelet\",\r\n      \"codeuai\": \"0920149M\",\r\n      \"longitude\": 2.28696659700006,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.75,\r\n      \"latitude\": 48.825146293000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues \/ Besagny & fils\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Dugny\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fran\u00E7ois-Rabelais\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-07-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0932126F\",\r\n      \"longitude\": 2.417756965000024,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 28.4,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-04-07\",\r\n      \"latitude\": 48.94924490100004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Athias \/ Strzelecki \/ CIEC ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 20\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Levaux\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Pantin\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 93\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Lucie-Aubrac\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-11-15\",\r\n      \"codeuai\": \"0932117W\",\r\n      \"longitude\": 2.408073793000028,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 26.11,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-01-24\",\r\n      \"latitude\": 48.893951221000066,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Van Wingaert \/ Oger international\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 18.29\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction sur un autre site\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Rosny\",\r\n      \"mandataire\": \"Sodedat 93\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Moulin\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-06-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0931739K\",\r\n      \"longitude\": 2.496330157000045,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 26.76,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-05-07\",\r\n      \"latitude\": 48.863495639000064,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Dusapin \/ Leclerc \/ OTH\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 26.31\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Bobigny\",\r\n      \"entreprise\": \"ALGECO\/SPACIOTEMPO \/ DEMATHIEU BARD \/ STEPC \/ COLAS IDFN \/ AGRIGEX\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"mandataire\": \"Am\u00E9nagement 77\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2017-01-02\",\r\n      \"lycee\": \"Alfred-Costes\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"codeuai\": \"0931198X\",\r\n      \"longitude\": 2.428207967000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 18.3,\r\n      \"latitude\": 48.90870417200006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Anne-Charlotte ZANASSI (Phileas)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"ville\": \"Livry Gargan\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Andr\u00E9-Boulloche\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-06-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0931585T\",\r\n      \"longitude\": 2.520024263000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.636,\r\n      \"cao_attribution\": \"2016-01-04\",\r\n      \"latitude\": 48.91296702000005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Mahmoud Keldi \/ Ceris Etudes \/ Cosyrest\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.58\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Bobigny\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation simple\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Louise Michel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2016-06-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0931613Y\",\r\n      \"longitude\": 2.441545400000052,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.108,\r\n      \"latitude\": 48.90232898000005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Laurence ALLEGRET (Vaudou All\u00E9gret) architecte \/ Cyril BRETON (Studio ITA) \/ EVP Ing\u00E9nierie \/ CAP INGELEC\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Pantin\",\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'un internat de 100 places\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Marcelin-Berthelot\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-04-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0930124E\",\r\n      \"longitude\": 2.394769293000024,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.3,\r\n      \"latitude\": 48.905065869000055,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Chomette-Lupi et associ\u00E9s architectes\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale et extension de 400 places\",\r\n      \"ville\": \"Neuilly-sur-Marne\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2015\",\r\n      \"lycee\": \"Nicolas-Joseph-Cugnot\",\r\n      \"codeuai\": \"0932291K\",\r\n      \"longitude\": 2.520517906000066,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.87,\r\n      \"latitude\": 48.86323435600008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Michel BURON (EPICURIA ARCHITECTES)\/ CET Ing\u00E9nierie\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 33.37\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Pierrefitte\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction lyc\u00E9e 1200 places\",\r\n      \"mandataire\": \"march\u00E9 de partenariat\",\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\",\r\n      \"lycee\": \"Lyc\u00E9e neuf\",\r\n      \"codeuai\": \"993RF5Z?\",\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation de la demi-pension\",\r\n      \"entreprise\": \"SNRB \/ IDFC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2003\",\r\n      \"ville\": \"Fresnes\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fr\u00E9d\u00E9ric-Mistral\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-09-20\",\r\n      \"codeuai\": \"0941301D\",\r\n      \"longitude\": 2.328712560000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.06,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-02-19\",\r\n      \"latitude\": 48.761153378000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bredin \/ Itec \/ Quidort \/ Economie 80\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.83\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation par extension d'un p\u00F4le lieux de vie\",\r\n      \"entreprise\": \"DBS\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Champigny sur Marne\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 94\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gabriel-P\u00E9ri\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-11-05\",\r\n      \"codeuai\": \"0940132H\",\r\n      \"longitude\": 2.544375648000028,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.33,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-12-22\",\r\n      \"latitude\": 48.80637870700008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Quintard \/ Hofstein \/ Sincoba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.99\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction (800 places)\",\r\n      \"entreprise\": \"Sicra-Demathieu & Bard\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Chevilly Larue\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Pauline-Roland\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-08-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0942269F\",\r\n      \"longitude\": 2.340110695000021,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 29.69,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-01-19\",\r\n      \"latitude\": 48.77285634100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Daquin-Ferriere \/ 3A IDF \/ Projetud \/ EPDC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2005\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 29.1\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Saint Denis\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"titreoperation\": \"Extension - 2\u00E8me tranche (385 places)\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-05-25\",\r\n      \"lycee\": \"Suger\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 3,\r\n      \"codeuai\": \"0932121A\",\r\n      \"longitude\": 2.367114340000057,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 19.85,\r\n      \"entreprise\": \"Francilia \/ Paternoster \/ Guiban\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17,\r\n      \"latitude\": 48.92918606000006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Ripaut & Dupart \/ MTC \/ Orion\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2005\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - reconstruction\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Choisy le Roi\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 94\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Brel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-10-09\",\r\n      \"codeuai\": \"0940141T\",\r\n      \"longitude\": 2.416016280000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 23.45,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-02-19\",\r\n      \"latitude\": 48.77351954200003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Architecture Studio \/ Arcoba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 14.48\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction lyc\u00E9e de 1200 places+ internat de 170 lits\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage \/ IDFC \/ L\u00E9on Grosse\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Saint Denis\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Lyc\u00E9e neuf\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-08-21\",\r\n      \"codeuai\": \"0932667U\",\r\n      \"longitude\": 2.373997797000072,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 60,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-01-23\",\r\n      \"latitude\": 48.94376722700008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Brenac-Gonzalez \/ Berim \/ AGI2D\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 60\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9parations li\u00E9es \u00E0 la temp\u00E8te de 1999\",\r\n      \"entreprise\": \"R\u00E9pisol \/ Charpentiers Paris \/ Entrepose\u2026\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"ville\": \"Cr\u00E9teil\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Saint-Exup\u00E9ry\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-02-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0940114N\",\r\n      \"longitude\": 2.462642963000064,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.81,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-06-01\",\r\n      \"latitude\": 48.78284663900007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guy Martin \/ Louis Duval\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.61\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique\",\r\n      \"ville\": \"Tremblay en France\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2015\",\r\n      \"lycee\": \"L\u00E9onard-de-Vinci\",\r\n      \"codeuai\": \"0932046U\",\r\n      \"longitude\": 2.569982370000048,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8,\r\n      \"latitude\": 48.966654979000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"en cours\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"COLAS \/ UTB \/ AKFN \/ COCHERY \/ LUNEMAPA\/ MELCHIORRE\",\r\n      \"ville\": \"Montmorency\",\r\n      \"mandataire\": \"Sequano am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Jacques-Rousseau\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-09-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0950648N\",\r\n      \"longitude\": 2.317698845000052,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 22.796,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-07-24\",\r\n      \"latitude\": 48.990194719000044,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bruno PANTZ Architecte \/ GINGER SECHAUD BOSSUYT\/ BETEREM Ing\u00E9nierie \/  DOTS \/ Vivie \/ SYSTAL \/ SPEEG \/ MICHEL\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 22.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"CIF\/Melchiorre\/Zbat\/JPV\/Berin plafonds\/Socape\/CBC\/GED\/Sesar\/IDFC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Montigny le Bretonneux\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 10,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Emilie-de-Breteuil\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-11-18\",\r\n      \"codeuai\": \"0781819D\",\r\n      \"longitude\": 2.041632219000064,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.4,\r\n      \"cao_attribution\": \"2014-04-04\",\r\n      \"latitude\": 48.781315936000055,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"H\u00E9l\u00E8ne Fricout-Cassignol\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"CBC \/ Viola \/ Huron \/ Simon \/ Eurovia \/ Balas \/\/ Elyssa \/ Savec \/ Derichebourg \/ CMF \/ Eurovia\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2015\",\r\n      \"ville\": \"Saint Germain en Laye\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Agricole\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-01-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0780004F\",\r\n      \"longitude\": 2.107959078000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 54.78,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.924733952000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Art'ur \/ BATUT \/ Brindel\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 44.07\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale\",\r\n      \"entreprise\": \"Nord France Constructions\/Locaconcept\/Sanitherm\/STEPC\/Ragueneau\/Watelet\/Egeri Apem\/ITB\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Plaisir\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Vilar\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-11-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0780582J\",\r\n      \"longitude\": 1.958749502000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 20.29,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-10-07\",\r\n      \"latitude\": 48.823475408000036,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bathellier \/ Cotec \/ BET TCE\/Phi2 Ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 20.29\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Herv\u00E9 SA \/ Chapelec \/ Villemonteil \/ Kone \/ Reithler SA\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Mitry-Mory\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Honor\u00E9-de-Balzac\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-08-31\",\r\n      \"codeuai\": \"0771996B\",\r\n      \"longitude\": 2.65060829600003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 32.92,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-05-06\",\r\n      \"latitude\": 48.97243108600003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fabienne Gerin-Jean \/ Beterem\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 31.69\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues \/ Colas \/ Elale \/ Le Clorec\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Guyancourt\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"H\u00F4tellerie-Tourisme\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-04-01\",\r\n      \"codeuai\": \"0781578S\",\r\n      \"longitude\": 2.050377670000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 62.33,\r\n      \"cao_attribution\": \"2010-09-13\",\r\n      \"latitude\": 48.78485582300004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Anne Demians \/ Betom Ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 40.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"EIFFAGE CONSTRUCTION \/ SEC \/ STEPC \/ CESA \/ DERICHEBOURG\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Mantes la Jolie\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Saint-Exup\u00E9ry\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-08-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0782539L\",\r\n      \"longitude\": 1.693361135000032,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.92,\r\n      \"cao_attribution\": \"2014-06-06\",\r\n      \"latitude\": 48.99632955100003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atelier Nord-Sud\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 5.85\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de la demi-pension et cr\u00E9ation de lieux de vie\",\r\n      \"entreprise\": \"Hanny \/ Froid 77\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Roissy-en-Brie\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 77\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Charles-le-Chauve\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-08-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0771763Y\",\r\n      \"longitude\": 2.648511217000021,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.02,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-05-24\",\r\n      \"latitude\": 48.79894257900003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Canale 3 \/ Projetud\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.81\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Travaux de gros entretien\",\r\n      \"entreprise\": \"SARL thermosani \/ Barbier\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Conflans Ste Honorine\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jules-Ferry\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-09-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0781845G\",\r\n      \"longitude\": 2.095222533000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.58,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-06-16\",\r\n      \"latitude\": 48.99861971400003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Etienne Dufay\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.99\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : restructuration de la demi-pension\",\r\n      \"ville\": \"Aubergenville\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Vincent-Van-Gogh\",\r\n      \"codeuai\": \"0781859X\",\r\n      \"longitude\": 1.854927967000037,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.39,\r\n      \"latitude\": 48.95314286100006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guillaume COLBOC (ATELIERS O-S ARCHITECTES)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.75\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"ville\": \"Les Mureaux\",\r\n      \"mandataire\": \"H4 puis SODEREC d\u00E8s 2015 puis SAERP en 2016\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"lycee\": \"Vaucanson\",\r\n      \"codeuai\": \"0781984H\",\r\n      \"longitude\": 1.92143373600004,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.7,\r\n      \"latitude\": 48.97964006800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Adrien Robain \/ LGX ing\u00E9nierie\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'une salle polyvalente, d'espaces de sport et de d\u00E9tente + espaces professeurs\",\r\n      \"entreprise\": \"ASA \/ Delcloy \/ IDFC \/ Hugon sports\/Defillon\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Claye Souilly\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 77 puis Am\u00E9nagement 77\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 9,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Champ-de-Claye (le)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-10-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0771995A\",\r\n      \"longitude\": 2.677001904000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.4,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-01-06\",\r\n      \"latitude\": 48.93797217700006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Martine Crettez \/ BETM\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.39\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de la demi-pension et cr\u00E9ation de lieux de vie\",\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon \/ Multifroid\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Brie Comte Robert\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Bougainville\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-10-11\",\r\n      \"codeuai\": \"0771436T\",\r\n      \"longitude\": 2.644851944000038,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.86,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-07-16\",\r\n      \"latitude\": 48.672137013000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"De Soos associ\u00E9s \/ Noble Ing\u00E9nierie \/ Pigeon\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - restructuration d'ensemble et cr\u00E9ation de 20 places d'internat\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Paris 19\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVIP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Hector-Guimard\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-01-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0750802P\",\r\n      \"longitude\": 2.372551129000044,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 36.576,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-01-19\",\r\n      \"latitude\": 48.89234944100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Marc Farcy \/ Ingena\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 31.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Paris 17\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Ecole-Nationale-de-Commerce\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-02-18\",\r\n      \"codeuai\": \"0750707L\",\r\n      \"longitude\": 2.320860724000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 35.49,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-06-16\",\r\n      \"latitude\": 48.89714501700007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Roze-Carrie \/ Barre-Lambot \/ Sibat\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 34.15\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction (800 places)\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"La Fert\u00E9 ss Jouarre\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Samuel-Beckett\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-08-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0772685A\",\r\n      \"longitude\": 3.131951898000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 17.9,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-01-06\",\r\n      \"latitude\": 48.943780625000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Olivier Chaslin \/ ETCO ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2004\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 16.4\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"ville\": \"Chelles\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gaston-Bachelard\/ Louis-Lumi\u00E8re\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-11-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0770922J\",\r\n      \"longitude\": 2.612726781000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.35,\r\n      \"cao_attribution\": \"2016-01-09\",\r\n      \"latitude\": 48.88331908100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Adrien DUMONT (COLOMER DUMONT MCBAD)\/GRONTMIJ SECHAUD BOSSUYT\/ARWYTEC\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9.35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Chamigny\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration - SUSPENDU\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 77 - transfert de mandat en cours \u00E0 la SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"lycee\": \"L\u00E9opold-Bellan\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-03-16\",\r\n      \"codeuai\": \"0770342D\",\r\n      \"longitude\": 3.145269903000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.9,\r\n      \"latitude\": 48.980221130000075,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rerat \/ Duret \/ Bleuse \/ Ferro \/ Buchet \/ Mosaic\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 150 places\",\r\n      \"ville\": \"Chelles\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Gaston-Bachelard\",\r\n      \"codeuai\": \"0770922J\",\r\n      \"longitude\": 2.612726781000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 11.54,\r\n      \"latitude\": 48.88331908100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Pascale GUEDOT, architecte \/ BATISERF Ing\u00E9nierie \/ Louis CHOULET\/ Bureau Michel Forgue \/ El\u00E9ments Ing\u00E9nierie\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11.31\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Avon\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation globale (b\u00E2t C, D, E, F)\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Uruguay-France\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2015-01-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0770918E\",\r\n      \"longitude\": 2.736431449000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.6,\r\n      \"latitude\": 48.40973630500008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"fran\u00E7ois LECLERCQ\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 20.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 160 places\",\r\n      \"ville\": \"Paris 17\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Honor\u00E9-de-Balzac\",\r\n      \"codeuai\": \"0750705J\",\r\n      \"longitude\": 2.315270215000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.41,\r\n      \"latitude\": 48.895238996000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Patrice CALORI\/BATISERF\/ALTO\/VPEAS\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"SPR B\u00E2timent & industrie \/ Etandex \/ Sadec \/ UTB \/ BNTIN\/NEGRO\/CFA\/SAS SOURCE\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Bobigny\",\r\n      \"mandataire\": \"Sequano am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Andr\u00E9-Sabatier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2009-10-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0932123C\",\r\n      \"longitude\": 2.429229615000054,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.09,\r\n      \"cao_attribution\": \"2013-05-07\",\r\n      \"latitude\": 48.907602902000065,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Olivier Boiron \/ Philippe Freiman\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.61\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"Sisap \/ Rougeon \/ Alma\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2015\",\r\n      \"ville\": \"Rueil-Malmaison\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Richelieu\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-05-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0920799U\",\r\n      \"longitude\": 2.179447476000064,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 58.31,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-04-07\",\r\n      \"latitude\": 48.86718092400008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Andr\u00E9 Chantalat \/ G\u00E9rard Liucci \/ Berim\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 43\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Pitel \/ Renard \/ Cide Elec \/ Eliez\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Sceaux\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Florian\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-12-15\",\r\n      \"codeuai\": \"0920170K\",\r\n      \"longitude\": 2.303622821000033,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 23,\r\n      \"cao_attribution\": \"2010-07-05\",\r\n      \"latitude\": 48.78147971200008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Val\u00E9rie Vaudou \/ Laurence Allegret \/ Betom\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection partielle et mise aux normes de s\u00E9curit\u00E9\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Meudon\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 92\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"C\u00F4tes-de-Villebon (les)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-05-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0921592F\",\r\n      \"longitude\": 2.220569271000045,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.86,\r\n      \"entreprise\": \"Sisap \/ MPO \/ Elec \/ BECI\u2026\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-11-12\",\r\n      \"latitude\": 48.79448056000007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Nathalie Lacagne \/ Sincoba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation et restructuration\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage construction\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"ville\": \"Vaucresson\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Toulouse-Lautrec\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-02-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0921935D\",\r\n      \"longitude\": 2.158301010000059,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 93.14,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-06-07\",\r\n      \"latitude\": 48.846758641000065,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jard\/Brychcy architecture\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection des ext\u00E9rieurs et mise en s\u00E9curit\u00E9 \u00E9lectrique incendie\",\r\n      \"entreprise\": \"J2M \/ Thevenet\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ville\": \"Montrouge\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 92\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Monnet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-04-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0920164D\",\r\n      \"longitude\": 2.305294745000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.99,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-05-03\",\r\n      \"latitude\": 48.81281476400005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"B\u00E9atrice Mouton \/ BET IPH\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.37\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation des espaces sportifs ext\u00E9rieurs\",\r\n      \"ville\": \"Vanves\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2015\",\r\n      \"lycee\": \"Michelet\",\r\n      \"codeuai\": \"0920149M\",\r\n      \"longitude\": 2.28696659700006,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.32,\r\n      \"latitude\": 48.825146293000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Yves PAGES (EXPLORATIONS ARCHITECTURE)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.55\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Neuilly sur Seine\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection du p\u00F4le scientifique\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.46,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"lycee\": \"Pasteur\",\r\n      \"codeuai\": \"0920142E\",\r\n      \"longitude\": 2.274384238000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.46,\r\n      \"latitude\": 48.88595456300004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration des salles de sciences\",\r\n      \"ville\": \"Nanterre\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"lycee\": \"Fr\u00E9d\u00E9ric-Joliot-Curie\",\r\n      \"codeuai\": \"0920141D\",\r\n      \"longitude\": 2.206492336000054,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.8,\r\n      \"latitude\": 48.890470237000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration\",\r\n      \"ville\": \"Sceaux\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"lycee\": \"Marie-Curie\",\r\n      \"codeuai\": \"0920146J\",\r\n      \"longitude\": 2.288115866000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.3,\r\n      \"latitude\": 48.777587381000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de la demi-pension, des internats, r\u00E9am\u00E9nagement des lieux de vie\",\r\n      \"entreprise\": \"Pitel \/ Treuil \/ Bouget\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Ollainville\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Ch\u00E2teau-du-Lac\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-07-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0910429X\",\r\n      \"longitude\": 2.224865127000044,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.82,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-12-19\",\r\n      \"latitude\": 48.59137521100007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Mauffret \/ Armor ing\u00E9nierie \/ BSO\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.09\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas \/ Trouve \/ Derichbourg \/ Setralec..\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"ville\": \"Malakoff\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Louis-Girard\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-02-05\",\r\n      \"codeuai\": \"0920163C\",\r\n      \"longitude\": 2.28315630000003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 24.87,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-02-23\",\r\n      \"latitude\": 48.81081423400008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Christine et Dominique Carril architectes\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 21.95\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation et construction d'un internat de 80 places\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery \/ DGSI \/ Alma \/ Wattelet\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Versailles\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 4,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"La-Bruy\u00E8re\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-02-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0782563M\",\r\n      \"longitude\": 2.137439326000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 16.23,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-04-11\",\r\n      \"latitude\": 48.801064387000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Yann Brunel\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.19\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues \/ Charpentier \/ Bouget\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Montgeron\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 9,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Rosa-Parks\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-03-14\",\r\n      \"codeuai\": \"0910625K\",\r\n      \"longitude\": 2.450187838000034,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 66.193,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-10-28\",\r\n      \"latitude\": 48.70618448300007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Malisan \/ Buron \/ Gaudriot\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 49.54\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction du lyc\u00E9e sur son site\",\r\n      \"entreprise\": \"COLAS \/ BAUDIN CHATEAUNEUF\/ DAVID\/SPIE\/\u2026\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ville\": \"Saint Germain en Laye\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"L\u00E9onard-de-Vinci\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-02-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0782556E\",\r\n      \"longitude\": 2.064783792000071,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 52.85,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-06-16\",\r\n      \"latitude\": 48.892219107000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"COLBOC-FRANZEN Architecture\/Tank architecte\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 46.95\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Altelec \/ Egeri \/ Siteme \/ FARC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Courcouronnes\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Georges-Brassens\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-05-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0911828T\",\r\n      \"longitude\": 2.420298327000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.2,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-01-07\",\r\n      \"latitude\": 48.62639908500006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rapha\u00EBl Gabrion - architecte\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.2\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Courbevoie\",\r\n      \"entreprise\": \"EIFFAGE\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction & extension de capacit\u00E9 de 700 places (1500 places au total)\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Lucie-Aubrac\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2015-03-17\",\r\n      \"codeuai\": \"0922615T\",\r\n      \"longitude\": 2.24913078000003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 53.61,\r\n      \"latitude\": 48.89145477500006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Michel BURON (EPICURIA architectes)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 53.6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Arpajon\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du gymnase\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Belmondo\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-03-31\",\r\n      \"codeuai\": \"0910628N\",\r\n      \"longitude\": 2.246205681000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.21,\r\n      \"latitude\": 48.59662180000004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Isabelle BIRO\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.2\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Versailles\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction et extension de 300 places (soit 2300 places)\",\r\n      \"mandataire\": \"march\u00E9 de partenariat\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Jules-Ferry\",\r\n      \"codeuai\": \"0782565P\",\r\n      \"longitude\": 2.121153940000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\",\r\n      \"latitude\": 48.79453556100003,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Courcouronnes\",\r\n      \"titreoperation\": \"Extension de 400 places\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 20,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Georges-Brassens\",\r\n      \"codeuai\": \"0911828T\",\r\n      \"longitude\": 2.420298327000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.52,\r\n      \"latitude\": 48.62639908500006,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un lyc\u00E9e provisoire\",\r\n      \"entreprise\": \"Cougnaud \/ Societep\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Argenteuil\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Julie-Victoire Daubi\u00E9\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-12-11\",\r\n      \"codeuai\": \"0950640E\",\r\n      \"longitude\": 2.233313200000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.16,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-10-27\",\r\n      \"latitude\": 48.952180267000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"SCP Laumonnier - Menninger \/ BET SLI\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.16\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Franconville\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Monnet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-02-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0951722F\",\r\n      \"longitude\": 2.214404327000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.97,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-06-20\",\r\n      \"latitude\": 48.99104842300005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Mahmoud Keldi \/ V. Herault \/ Saunier\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.75\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"ville\": \"Vaur\u00E9al\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"lycee\": \"Camille-Claudel\",\r\n      \"codeuai\": \"0951710T\",\r\n      \"longitude\": 2.021537452000075,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.6,\r\n      \"latitude\": 49.03318270900007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atelier Claudia Sansovini\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration site ouest - 2\u00E8me tranche\",\r\n      \"ville\": \"Enghien\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Gustave-Monod\",\r\n      \"codeuai\": \"0950644J\",\r\n      \"longitude\": 2.294776,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 35.22,\r\n      \"latitude\": 48.972559,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Claude DENU (DENU & PARADON) - Cotraitant 1 : BeA Ing\u00E9nierie - Cotraitant 2 : TRIBU\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 35.22\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'un internat de 100 places\",\r\n      \"ville\": \"Bezons\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Eug\u00E8ne-Ronceray\",\r\n      \"codeuai\": \"0952173W\",\r\n      \"longitude\": 2.215409071000067,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.401,\r\n      \"latitude\": 48.921607864000066,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guillaume COLBOC (Ateliers O-S Architectes)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.18\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Cormeilles en Parisis\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un lyc\u00E9e de 1200 places\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 42,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Lyc\u00E9e neuf\",\r\n      \"codeuai\": \"9958C15?\",\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.4,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction 1\u00E8re tranche (800 places)  - lyc\u00E9e + internat de 150 places\",\r\n      \"entreprise\": \"CBC\/GTM\/Balas\/Blanchard\/solstyce\/Kone\/Ragueneau\/Roussel\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Noisy le Grand\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"international\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-08-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0932638M\",\r\n      \"longitude\": 2.552882374000035,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 56.43,\r\n      \"cao_attribution\": \"2014-02-13\",\r\n      \"latitude\": 48.848687881000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Pierre Bolze (atelier 2\/3\/4)\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 53\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Extension et am\u00E9nagement de l'atelier automobile\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas \/ Sertba \/ Traphon \/ Alma\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Montreuil\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 93\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Condorcet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-02-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0930122C\",\r\n      \"longitude\": 2.445542092000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.67,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-10-21\",\r\n      \"latitude\": 48.85751894200007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lointier \/ Betom\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.27\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction d'un atelier\",\r\n      \"entreprise\": \"Genton \/ Sogefi \/ STEPC (manque lot gros oeuvre)\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Le Blanc Mesnil\",\r\n      \"mandataire\": \"Sequano am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Aristide-Briand\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-08-31\",\r\n      \"codeuai\": \"0930831Y\",\r\n      \"longitude\": 2.449483777000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.1,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.94483909500008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Kagan \/ Berim\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.1\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Epinay sur Seine\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2011-11-01\",\r\n      \"lycee\": \"Louise-Michel\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"codeuai\": \"0931735F\",\r\n      \"longitude\": 2.299037674000033,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 21.604,\r\n      \"entreprise\": \"Urbaine de travaux \/ Colas \/ Otis\u2026\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.85,\r\n      \"latitude\": 48.961402623000026,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Valero \/ Gadan\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Herv\u00E9\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"ville\": \"Bondy\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"L\u00E9o-Lagrange\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-07-24\",\r\n      \"codeuai\": \"0932282A\",\r\n      \"longitude\": 2.491481322000027,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 12.7,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-04-07\",\r\n      \"latitude\": 48.906258319000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Rousselot \/ Oger \/ Berim\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"La Courneuve\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"titreoperation\": \"Extension des ateliers\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2010-07-05\",\r\n      \"lycee\": \"Denis-Papin\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"codeuai\": \"0930128J\",\r\n      \"longitude\": 2.38702397000003,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7,\r\n      \"entreprise\": \"SNRB\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7,\r\n      \"latitude\": 48.92853325100003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Philippe Challes \/ Mizrahi\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Op\u00E9ration cibl\u00E9e : lieux de vie\",\r\n      \"entreprise\": \"LAINE \/ STEPC \/ BENTIN \/ MECAFOSSE\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Gagny\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Baptiste-Cl\u00E9ment\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-05-13\",\r\n      \"codeuai\": \"0931233K\",\r\n      \"longitude\": 2.542119433000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 5.92,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-04-17\",\r\n      \"latitude\": 48.887652770000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Martine Weissmann\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"La Courneuve\",\r\n      \"entreprise\": \"CBC \/ UTB \/ SEDD \/ FROID 77 \/ EPHEMERIS\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Brel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-10-04\",\r\n      \"codeuai\": \"0931430Z\",\r\n      \"longitude\": 2.400326473000064,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.63,\r\n      \"latitude\": 48.92962484600008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Daudre-Vignier \/ Betior \/ Pagny \/ Belnard\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 100 places\",\r\n      \"ville\": \"Clichy\",\r\n      \"mandataire\": \"H4 puis SODEREC d\u00E8s 2015\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Alfred-Nobel\",\r\n      \"codeuai\": \"0932026X\",\r\n      \"longitude\": 2.548319106000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.98,\r\n      \"latitude\": 48.90256519700006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Alain GIGNOUX ARCHITECTE\/MIZRAHI\/ELEMENTS INGENIERIE\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Montreuil\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation partielle de la cuisine\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.36,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Jaur\u00E8s\",\r\n      \"codeuai\": \"0930121B\",\r\n      \"longitude\": 2.449169864000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.63,\r\n      \"latitude\": 48.863614332000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 93\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Cif R\u00E9habilitation \/ ERI \/ FBI \/ Ragueneau \/ Servicom\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Le Perreux sur Marne\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Doumer\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-09-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0940119U\",\r\n      \"longitude\": 2.508468337000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.2,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.83346212100008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Delaittre \/ Arwytec \/ Beterem\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration - extension (300 places)\",\r\n      \"entreprise\": \"Reithler \/ axe \u00E9tanch\u00E9it\u00E9 \/ Gallo\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"ville\": \"Villepinte\",\r\n      \"mandataire\": \"Sequano am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Rostand\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-01-31\",\r\n      \"codeuai\": \"0931584S\",\r\n      \"longitude\": 2.547681098000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 33.16,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-10-31\",\r\n      \"latitude\": 48.95919191400003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Gerin \/ Dufay \/ ing\u00E9nierie Studio\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 24.74\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale - extension (200 places)\",\r\n      \"entreprise\": \"Genier-D\u00E9forge\/Eiffage\/AATHEX\/Ege Morel\/Servicom Europe\/Le Froid Bornet\/Pro Fil\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ville\": \"Gentilly\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Val-de-Bi\u00E8vre\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-03-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0940134K\",\r\n      \"longitude\": 2.345538985000076,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 27.69,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-03-07\",\r\n      \"latitude\": 48.81352660600004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Louis Soria \/ Lavalin \/ Drauart\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 28\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - restructuration d'ensemble - extension partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"Brezillon\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Tremblay en France\",\r\n      \"mandataire\": \"SAGI\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"H\u00E9l\u00E8ne-Boucher\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-04-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0931193S\",\r\n      \"longitude\": 2.579395268000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 16.24,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-06-29\",\r\n      \"latitude\": 48.950464099000044,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Louis Soria \/ Anne Brigitte Soria \/ Arcoba\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"Herv\u00E9\/SOGEFI\/CESA\/SESAR\/DUBOIS\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ville\": \"Argenteuil\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fernand-et-Nadia-L\u00E9ger\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-07-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0951811C\",\r\n      \"longitude\": 2.226499432000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 17.897,\r\n      \"cao_attribution\": \"2016-04-11\",\r\n      \"latitude\": 48.951364014000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Christelle BESSEYRE (TOA Architecte)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 16.38\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Champigny sur Marne\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Gabriel-P\u00E9ri\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-11-28\",\r\n      \"codeuai\": \"0940132H\",\r\n      \"longitude\": 2.544375648000028,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 29.63,\r\n      \"latitude\": 48.80637870700008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Julien FORTIER -DURAND Agence VEA (ex Agence Ignace Grifo)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 24.7\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Vitry sur Seine\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Adolphe-Ch\u00E9rioux\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2015-02-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0941294W\",\r\n      \"longitude\": 2.373327767000035,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 11,\r\n      \"latitude\": 48.780452669000056,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Marc ISEPPI Atelier novembre\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 62.48\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Noisy le Sec\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation des gymnases\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.62,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"lycee\": \"Olympe-de-Gouges\",\r\n      \"codeuai\": \"0930123D\",\r\n      \"longitude\": 2.470835541000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.9,\r\n      \"latitude\": 48.88771508700006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 93\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation simple\",\r\n      \"ville\": \"Cr\u00E9teil\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Saint-Exup\u00E9ry\",\r\n      \"codeuai\": \"0940114N\",\r\n      \"longitude\": 2.462642963000064,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.37,\r\n      \"latitude\": 48.78284663900007,\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Saint Ouen\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation globale \/ reconstruction\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 47,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2017\",\r\n      \"lycee\": \"Marcel-Cachin\",\r\n      \"codeuai\": \"0932074Z\",\r\n      \"longitude\": 2.33750249000002,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection mandataire\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.27,\r\n      \"latitude\": 48.91796645000005,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Rabot Dutilleul construction\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Paris 11\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Marcel-Deprez\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-08-12\",\r\n      \"codeuai\": \"0750788Z\",\r\n      \"longitude\": 2.373630311000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 21.24,\r\n      \"cao_attribution\": \"2001-06-25\",\r\n      \"latitude\": 48.85524672100007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bizouard - Pin \/ BET Serete\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.72\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration des ateliers\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Chennevi\u00E8res-Malezieux\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-03-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0750783U\",\r\n      \"longitude\": 2.370114476000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.4,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-07-16\",\r\n      \"latitude\": 48.84731934800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Valero-Gadan\/LGX-Ingenierie \/ Ducroux\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.77\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation et mise aux normes de la demi-pension\",\r\n      \"entreprise\": \"DBS\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2001\",\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Arago\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-09-22\",\r\n      \"codeuai\": \"0750680G\",\r\n      \"longitude\": 2.394312742000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.83,\r\n      \"cao_attribution\": \"2000-06-19\",\r\n      \"latitude\": 48.84792995200007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Valero-Gadan\/LGX-Ingenierie MD\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.68\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration extension\",\r\n      \"entreprise\": \"GCC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Elisa-Lemonnier\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-07-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0750677D\",\r\n      \"longitude\": 2.409505457000023,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 33.96,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-01-06\",\r\n      \"latitude\": 48.836625430000026,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"L\u00E9onard Weissmann \/ BETHAC \/ Tohier\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 32.44\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 14\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 100 places\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2013-05-13\",\r\n      \"lycee\": \"Guillaume-Tirel\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"codeuai\": \"0754476H\",\r\n      \"longitude\": 2.330870501000049,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.8,\r\n      \"entreprise\": \"Bateg\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.67,\r\n      \"latitude\": 48.83871522800007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atelier BRENAC-GONZALEZ\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 11\u00E8me\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"1999\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation restructuration\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"cao_attribution\": \"1999-01-18\",\r\n      \"lycee\": \"Paul-Poiret\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"codeuai\": \"0750558Z\",\r\n      \"longitude\": 2.375017810000031,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.36,\r\n      \"entreprise\": \"Gebatim\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.98,\r\n      \"latitude\": 48.85455877800007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"De Certeau\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 15\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration li\u00E9e au d\u00E9samiantage et d\u00E9placement sur Villon et r\u00E9novation du gymnase su lyc\u00E9e Fran\u00E7ois Villon\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2003\",\r\n      \"lycee\": \"Louis-Armand\",\r\n      \"codeuai\": \"0751708Z\",\r\n      \"longitude\": 2.285540293000054,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 34.547,\r\n      \"entreprise\": \"L\u00E9on Grosse (GO)\\nSarmates (menuiseries bardages)\\nFaur\u00E9 environnement (CVC)\",\r\n      \"latitude\": 48.83728478200004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Agence Dolle-Labbe\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 25.26\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 12\u00E8me\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage (GO)\\nxxx (curage)\\nRidoret menuiseries\\nSPIE (CVC)\\nSPIE (Elect)\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation simple\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Arago\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2014-10-20\",\r\n      \"codeuai\": \"0750680G\",\r\n      \"longitude\": 2.394312742000068,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.8,\r\n      \"latitude\": 48.84792995200007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Agence RICHARD & SCHOLLER\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"ville\": \"Paris 08\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2015\",\r\n      \"lycee\": \"Racine\",\r\n      \"codeuai\": \"0750664P\",\r\n      \"longitude\": 2.322290806000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.83,\r\n      \"latitude\": 48.876455951000025,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Boris Schneider (SAM Architecture)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 4.77\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9habilitation (3\u00E8me tranche)\",\r\n      \"ville\": \"Paris 6\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"RIVP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Montaigne\",\r\n      \"codeuai\": \"0750657G\",\r\n      \"longitude\": 2.336144429000058,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.22,\r\n      \"entreprise\": \"SGCE\",\r\n      \"latitude\": 48.84418487200003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Casanova\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.22\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 04\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restauration de la biblioth\u00E8que - SUSPENDU\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"lycee\": \"Charlemagne\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-01-30\",\r\n      \"codeuai\": \"0750652B\",\r\n      \"longitude\": 2.360482587000035,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.55,\r\n      \"latitude\": 48.85423825200007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Agence Gatier\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.11\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Nodal et IAFL\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Paris 15\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMEA XV\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Beaugrenelle\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-01-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0750793E\",\r\n      \"longitude\": 2.286858610000024,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.98,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-04-21\",\r\n      \"latitude\": 48.84827664000005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean-Fran\u00E7ois Schmit \/ Ingenierie Studio\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"GAJ\/IDFC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Paris 09\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMEA XV\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 2,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Edgar-Quinet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-02-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0750671X\",\r\n      \"longitude\": 2.33986894800006,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.65,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-05-24\",\r\n      \"latitude\": 48.881257693000066,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"De Certeau\/ GEC SA\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.44\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - restructuration d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues \/ Rehaby\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Paris 10\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMEA XV\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gustave-Ferri\u00E9\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-04-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0750775K\",\r\n      \"longitude\": 2.367398838000042,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 15.43,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-12-01\",\r\n      \"latitude\": 48.87648967900003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ra-Gruson \/ Igeco \/ Phi 2\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 14.02\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"Demathieu \/ Bard \/ Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Paris 13\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Lur\u00E7at\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-01-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0753268V\",\r\n      \"longitude\": 2.353294720000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 32.093,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-09-03\",\r\n      \"latitude\": 48.834260785000026,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Marie SCHWEITZER \/ Iratome\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 28.06\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\/extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Paris 15\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVIP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"ENSAAMA\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-07-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0750612H\",\r\n      \"longitude\": 2.295018335000066,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 23.72,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-07-07\",\r\n      \"latitude\": 48.83368956100003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lehoux-Phily \/ Rouquette \/ SMC\/CET\/GAY PUIG\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 16.76\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Dumez Ile-de-France\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Paris 11\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAVIP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Dorian\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-02-12\",\r\n      \"codeuai\": \"0750676C\",\r\n      \"longitude\": 2.392292328000053,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 18.88,\r\n      \"cao_attribution\": \"2002-11-25\",\r\n      \"latitude\": 48.85431679700008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Cailaud \/ Acte Ile-de-France\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 13.41\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 13\u00E8me\",\r\n      \"entreprise\": \"Eiffage (TCE)\\nRagueneau (cuisines)\\nSol \u00E9tanches (injections)\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale - extension\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"lycee\": \"Gabriel-Faur\u00E9\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-02-09\",\r\n      \"codeuai\": \"0750684L\",\r\n      \"longitude\": 2.361400428000025,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 41.99,\r\n      \"latitude\": 48.82405059200005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Patricia LEBOUCQ\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 44\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Paris 16\u00E8me\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9am\u00E9nagement du CDI\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.82,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\",\r\n      \"lycee\": \"La-Fontaine\",\r\n      \"codeuai\": \"0750702F\",\r\n      \"longitude\": 2.256571096000073,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 0.9,\r\n      \"latitude\": 48.84519000800003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de Paris\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration et reconstruction des logements de fonction\",\r\n      \"entreprise\": \"Verdoia \/ Brunel \/ Colas \/ Plimard \/ Davesne \/ Ecobat\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Lagny-sur-Marne\",\r\n      \"mandataire\": \"Am\u00E9nagement 77\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 12,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Van-Dongen\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-04-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0771512A\",\r\n      \"longitude\": 2.720147606000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 10.25,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-10-30\",\r\n      \"latitude\": 48.86795415600005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bauve \/ Racine \/ CBK h\u00F4tellerie \/ Abac\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8.58\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"GTM \/ Vallet Saunal \/ Screg \/ Millet \/ Ateco\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Congis s\/Therouanne\",\r\n      \"mandataire\": \"Am\u00E9nagement 77\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 15,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Gu\u00E9-\u00E0-Tresmes (du)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1998-02-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0771658J\",\r\n      \"longitude\": 2.965751988000022,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 52.75,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-11-15\",\r\n      \"latitude\": 49.02049041600003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lab FAC - Geipel \/ Michelin \/ Serete\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 22.86\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Carillon \/ Canard \/ Seed \/ Thevenet..\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2006\",\r\n      \"ville\": \"Chailly en Brie\",\r\n      \"mandataire\": \"DDAF 77 puis Essonne Am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 10,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Bretonni\u00E8re (la)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-01-18\",\r\n      \"codeuai\": \"0771357G\",\r\n      \"longitude\": 3.124168119000046,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.01,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-03-19\",\r\n      \"latitude\": 48.78954677200005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bardon \/ Gaudriot \/ Cadence\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.99\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Dammartin-en-Goele\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 80 places\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Charlotte Delbo\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2013-06-11\",\r\n      \"codeuai\": \"0772751X\",\r\n      \"longitude\": 2.679614480000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.82,\r\n      \"entreprise\": \"Nord France construction \/ Loison \/ UTB \/ SEEI \/ SANEI\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.35,\r\n      \"latitude\": 49.064752214000066,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Philippe LANKRY Architectes\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation - r\u00E9habilitation du patrimoine\",\r\n      \"entreprise\": \"Rabot Dutilleul construction\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"ville\": \"Provins\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Thibaud-de-Champagne\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-05-17\",\r\n      \"codeuai\": \"0770942F\",\r\n      \"longitude\": 3.292981692000069,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 39.6,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-04-07\",\r\n      \"latitude\": 48.56065031300005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Prunet \/ Jacob Serete\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 18.29\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues \/ Sacer\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Brie Comte Robert\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Bougainville\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-03-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0771436T\",\r\n      \"longitude\": 2.644851944000038,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 53.96,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-07-03\",\r\n      \"latitude\": 48.672137013000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Arene Edeikins \/ GEC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 29.87\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Travaux de s\u00E9curit\u00E9 incendie, r\u00E9fection parquet, r\u00E9fection sanitaires ext\u00E9rieurs\",\r\n      \"entreprise\": \"DBS \/ TMCR\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2005\",\r\n      \"ville\": \"Paris 19\u00E8me\",\r\n      \"mandataire\": \"SEMAEST\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Armand-Carrel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-07-25\",\r\n      \"codeuai\": \"0752700C\",\r\n      \"longitude\": 2.376214394000044,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.07,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-02-16\",\r\n      \"latitude\": 48.882679265000036,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"SLI\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.07\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Savigny-le-Temple\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2013\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 100 places\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"lycee\": \"Antonin-Car\u00EAme\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 9,\r\n      \"codeuai\": \"0772244W\",\r\n      \"longitude\": 2.578858766000053,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.67,\r\n      \"latitude\": 48.594470072000036,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"SAO architectes - Augustin Rosenstiehl\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.67\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Avon\",\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction de l'internat de 170 places et extension de 30 places nouvelles\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Uruguay-France\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2015-01-08\",\r\n      \"codeuai\": \"0770918E\",\r\n      \"longitude\": 2.736431449000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.99,\r\n      \"latitude\": 48.40973630500008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"fran\u00E7ois LECLERCQ\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Melun\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"mandataire\": \"Am\u00E9nagement 77\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2008\",\r\n      \"lycee\": \"L\u00E9onard-de-Vinci\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2011-10-21\",\r\n      \"codeuai\": \"0770934X\",\r\n      \"longitude\": 2.659079963000067,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.6,\r\n      \"latitude\": 48.55244814000008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Pascal Sirvin\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction du service de restauration\",\r\n      \"entreprise\": \"Brique et B\u00E9ton \/ Deschamps \/ Alu Rennais \/ Sisap \/ UTB\/ 3LM b\u00E2timent \/ UTB \/ SDEL ITT\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2016\",\r\n      \"ville\": \"Noisy le Grand\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Flora-Tristan\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2008-10-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0931565W\",\r\n      \"longitude\": 2.574112903000071,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.455,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-05-22\",\r\n      \"latitude\": 48.843725422000034,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Martine Crettez \/ Lavalin \/ ADF\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 7.11\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection des toitures terrasses, des fa\u00E7ades, menuiseries ext\u00E9rieures et de la cour\",\r\n      \"entreprise\": \"Setrec \/ J2M \/ Etandex \/ Ren\u00E9 Clerc\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2009\",\r\n      \"ville\": \"Vanves\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 92\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Dardenne\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-12-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0921505L\",\r\n      \"longitude\": 2.288010581000037,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.56,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-01-06\",\r\n      \"latitude\": 48.820214891000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Thierry Bresdin \/ Itec\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1997\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.55\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Extension\",\r\n      \"entreprise\": \"SNRB\/Cettra\/Nicolino\/Electro montage\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2002\",\r\n      \"ville\": \"Deuil la Barre\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 95\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 11,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Camille-Saint-Sa\u00EBns\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1998-05-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0951922Y\",\r\n      \"longitude\": 2.336190882000039,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.56,\r\n      \"cao_attribution\": \"2000-10-30\",\r\n      \"latitude\": 48.97200861300007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Atelier 2A Cambournac\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 5.49\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9fection des ext\u00E9rieurs et r\u00E9alisation d'un hall central\",\r\n      \"entreprise\": \"SEE Simeoni\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"Cr\u00E9teil\",\r\n      \"mandataire\": \"SADEV 94\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"L\u00E9on-Blum\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2002-02-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0941413A\",\r\n      \"longitude\": 2.445162572000072,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.51,\r\n      \"cao_attribution\": \"2005-05-23\",\r\n      \"latitude\": 48.77975734300003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Ligne 7 \/ Ibat \/ Bethac\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.72\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"PRADEAU \/ CFA \/ DUBOIS \/ COLAS\",\r\n      \"ville\": \"Le Raincy\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Albert-Schweitzer\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2010-03-31\",\r\n      \"codeuai\": \"0930830X\",\r\n      \"longitude\": 2.511201233000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 21.85,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-12-01\",\r\n      \"latitude\": 48.898681070000066,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Pierre-Louis Faloci \/ Icrec ing\u00E9nierie\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2007\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.18\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration globale - extension et construction d'un internat de 75 places\",\r\n      \"ville\": \"Epinay sur Seine\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Feyder\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2015-06-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0930120A\",\r\n      \"longitude\": 2.322235043000035,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"S\u00E9lection entreprise\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 7.357,\r\n      \"cao_attribution\": \"2017-01-09\",\r\n      \"latitude\": 48.95491825100004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jacques SEBBAG (Archi5prod)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 41.72\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 100 places\",\r\n      \"ville\": \"Villeneuve St Georges\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Fran\u00E7ois-Arago\",\r\n      \"codeuai\": \"0941952L\",\r\n      \"longitude\": 2.457271373000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 8.44,\r\n      \"latitude\": 48.73035010000007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean & Aline HARARI Architecte \/ LTA \/ TRIBU \/ BETEC \/ SYNERGIE\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Vitry sur Seine\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration et r\u00E9habilitation lourde du b\u00E2timent C\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.859,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\",\r\n      \"lycee\": \"Adolphe-Ch\u00E9rioux\",\r\n      \"codeuai\": \"0941294W\",\r\n      \"longitude\": 2.373327767000035,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.86,\r\n      \"latitude\": 48.780452669000056,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 94\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction du lyc\u00E9e \u00E0 orly\",\r\n      \"ville\": \"Villeneuve le Roi\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2015\",\r\n      \"lycee\": \"Georges Brassens\",\r\n      \"codeuai\": \"0940743X\",\r\n      \"longitude\": 2.438748952000026,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 9.328,\r\n      \"latitude\": 48.727463570000054,\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 53\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Vincennes\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction lyc\u00E9e de 1000 places\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3,\r\n      \"ppi\": \"2017\/2027\",\r\n      \"lycee\": \"Lyc\u00E9e neuf\",\r\n      \"codeuai\": \"994CBPX?\",\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etudes et diagnostics\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Reconstruction\",\r\n      \"entreprise\": \"Campenon Bernard \/ Semap \/ Sertba \/ Forclum\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"La Celle St Cloud\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Lucien-Ren\u00E9-Duchesne\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2000-06-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0783214V\",\r\n      \"longitude\": 2.118802423000034,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 24.22,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-09-07\",\r\n      \"latitude\": 48.841225404000056,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Arene Edeikins \/ Betom Ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.05\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Mise en s\u00E9curit\u00E9 \u00E9lectrique et incendie\",\r\n      \"entreprise\": \"Electricit\u00E9 le Guinio \/ Inter isolation \/ Lambert\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Conflans Ste Honorine\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Batellerie (la)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2001-10-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0780486E\",\r\n      \"longitude\": 2.085196557000074,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 1.45,\r\n      \"cao_attribution\": \"2003-02-06\",\r\n      \"latitude\": 48.99131539800004,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Soci\u00E9t\u00E9 ETC\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 1.45\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"Bateg\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Tournan en Brie\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Cl\u00E9ment-Ader\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-11-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0772342C\",\r\n      \"longitude\": 2.74956153100004,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 47.14,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-11-05\",\r\n      \"latitude\": 48.742823927000074,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Isabelle Biro \/ Ing\u00E9nierie Studio\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 45.46\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Quillery\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2004\",\r\n      \"ville\": \"Saint Germain en Laye\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jeanne-d'Albret\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1998-11-02\",\r\n      \"codeuai\": \"0782132U\",\r\n      \"longitude\": 2.098065680000048,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 21.18,\r\n      \"cao_attribution\": \"2000-01-24\",\r\n      \"latitude\": 48.89357162200008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lehoux-Phily \/ BET SERETE\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 19.81\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"ville\": \"La Verri\u00E8re\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SARRY 78)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"ERPD\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"1999-12-23\",\r\n      \"codeuai\": \"0783259U\",\r\n      \"longitude\": 1.941871641000034,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 20.18,\r\n      \"cao_attribution\": \"2004-08-03\",\r\n      \"latitude\": 48.75278018100005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Sas Philippe Madec \/ Arcobia\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 14.48\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Brunoy\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2007\",\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'un foyer et de salles d'activit\u00E9\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-11-20\",\r\n      \"lycee\": \"Talma\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"codeuai\": \"0911021R\",\r\n      \"longitude\": 2.503386970000065,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.278474,\r\n      \"entreprise\": \"Outarex\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 0.91,\r\n      \"latitude\": 48.69302569900003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Guerin et partenaires\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1999\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration partielle\",\r\n      \"entreprise\": \"MEI MORAND \/ DUBOIS\",\r\n      \"ville\": \"Le Chesnay\",\r\n      \"mandataire\": \"CITALLIOS (ex-SEM 92)\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jean-Moulin\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-01-10\",\r\n      \"codeuai\": \"0782602E\",\r\n      \"longitude\": 2.133796896000035,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.27,\r\n      \"cao_attribution\": \"2015-11-20\",\r\n      \"latitude\": 48.82617474500006,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Bathellier \/ Scoping \/ BET TE\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2009\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 5.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Serris\",\r\n      \"titreoperation\": \"Construction de la 2\u00E8me tranche du lyc\u00E9e (400 places) et cr\u00E9ation d'un internat de 120 places\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2010\",\r\n      \"lycee\": \"Emilie-du-Ch\u00E2telet\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2012-12-27\",\r\n      \"codeuai\": \"0772688D\",\r\n      \"longitude\": 2.779001545000028,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"En Chantier\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 17.17,\r\n      \"latitude\": 48.857443741000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Brenac \/ Gonzales \/ Berim \/ AGI2D\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17.17\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Mantes la Ville\",\r\n      \"titreoperation\": \"Extension de capacit\u00E9 de 300 places\",\r\n      \"mandataire\": \"Icade Promotion\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Camille-Claudel\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2016-01-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0783533S\",\r\n      \"longitude\": 1.716477693000059,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.9,\r\n      \"latitude\": 48.96508787000005,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Jean GUERVILLY (GM architecture)\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 22.35\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Construction d'un internat de 90 places (op\u00E9ration internats abandonn\u00E9e) et restructuration des ateliers - SUSPENDU\",\r\n      \"ville\": \"Versailles\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2011\",\r\n      \"lycee\": \"Jules-Ferry\",\r\n      \"codeuai\": \"0782565P\",\r\n      \"longitude\": 2.121153940000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Suspendue\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.14,\r\n      \"latitude\": 48.79453556100003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fabienne GERIN-JEAN \/ ATEC \/ ALMA CONSULTING\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 17.84\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation d'une salle polyvalente et d'espaces de d\u00E9tente\",\r\n      \"entreprise\": \"Papillon \/ Outarex \/ Treuil\u2026\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Dourdan\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 5,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Nikola Tesla (ex-Sarcey)\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-01-12\",\r\n      \"codeuai\": \"0910621F\",\r\n      \"longitude\": 1.992162,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 3.35,\r\n      \"cao_attribution\": \"2010-11-01\",\r\n      \"latitude\": 48.534016,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Laurent Coulon \/ Synerg\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.59\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration du service de restauration et am\u00E9lioration des lieux de vie et des vestiaires sanitaires ateliers\",\r\n      \"entreprise\": \"Dubocq\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2008\",\r\n      \"ville\": \"Cerny\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Alexandre-Denis\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-01-19\",\r\n      \"codeuai\": \"0910630R\",\r\n      \"longitude\": 2.33393135700004,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.78,\r\n      \"cao_attribution\": \"2007-03-26\",\r\n      \"latitude\": 48.482819051000035,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Boudry \/ Acte Ile de France \/ EPDC \/ Benigaud\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2001\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 3.9\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Antony\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"mandataire\": \"AFTRP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-09-25\",\r\n      \"lycee\": \"Ren\u00E9-Descartes\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 8,\r\n      \"codeuai\": \"0920130S\",\r\n      \"longitude\": 2.312998905000029,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 44.657,\r\n      \"entreprise\": \"Herv\u00E9 \/ BTB Elec \/ SAGA \/ Sacamas..\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 34.8,\r\n      \"latitude\": 48.74868508700007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Furet \/ OTH b\u00E2timents\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension 400 places\",\r\n      \"entreprise\": \"Promodule\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"ville\": \"Nanterre\",\r\n      \"mandataire\": \"SODEREC\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fr\u00E9d\u00E9ric-Joliot-Curie\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2009-03-03\",\r\n      \"codeuai\": \"0920141D\",\r\n      \"longitude\": 2.206492336000054,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 50.932,\r\n      \"cao_attribution\": \"2013-03-29\",\r\n      \"latitude\": 48.890470237000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Vincent Cornu\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2006\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 44.57\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble\",\r\n      \"entreprise\": \"SNRB\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2011\",\r\n      \"ville\": \"Asni\u00E8res\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Martin-Luther-King\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2006-06-15\",\r\n      \"codeuai\": \"0920429S\",\r\n      \"longitude\": 2.290222138000047,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 13.4,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-06-04\",\r\n      \"latitude\": 48.914784618000056,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"G\u00E9rard Buffi\u00E8re \/ AC ing\u00E9nierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2002\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.5\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration d'ensemble - extension\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2012\",\r\n      \"ville\": \"Massy\",\r\n      \"mandataire\": \"Essonne am\u00E9nagement\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 6,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Fustel-de-Coulanges\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2005-03-06\",\r\n      \"codeuai\": \"0910687C\",\r\n      \"longitude\": 2.266514062000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 40.28,\r\n      \"cao_attribution\": \"2008-10-31\",\r\n      \"latitude\": 48.733475887000054,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"X'TU \/ OTH b\u00E2timent\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 31.19\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation\",\r\n      \"entreprise\": \"Colas\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2010\",\r\n      \"ville\": \"Boulogne\",\r\n      \"mandataire\": \"DDE 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Jacques-Pr\u00E9vert\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2004-07-29\",\r\n      \"codeuai\": \"0920134W\",\r\n      \"longitude\": 2.238915723000048,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 21.65,\r\n      \"cao_attribution\": \"2006-11-09\",\r\n      \"latitude\": 48.83330794800003,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Carril \/ LGX ing\u00E9rierie\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Ent g\u00E9n\u00E9rale\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2000\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 12.19\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Nanterre\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2017\",\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation thermique\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2013\",\r\n      \"lycee\": \"Claude-Chappe\",\r\n      \"codeuai\": \"0921626T\",\r\n      \"longitude\": 2.210822162000056,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 6.8,\r\n      \"entreprise\": \"Bouygues\",\r\n      \"latitude\": 48.883565832000045,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Lair & Roynette\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 6.8\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"Cr\u00E9ation places nouvelles : extension de capacit\u00E9 de 400 places\",\r\n      \"ville\": \"Bois Colombes\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"2014\",\r\n      \"lycee\": \"Albert-Camus\",\r\n      \"codeuai\": \"0920132U\",\r\n      \"longitude\": 2.259668066000074,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Etude de ma\u00EEtrise d'\u0153uvre\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 4.02,\r\n      \"latitude\": 48.91063012500007,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Fabienne GERIN-JEAN Architecte\",\r\n      \"ppi\": \"2012\/2022\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 22.86\r\n    },\r\n    {\r\n      \"ville\": \"Sceaux\",\r\n      \"titreoperation\": \"Restructuration de la cuisine et cr\u00E9ation d'un self\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 2.28,\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"lycee\": \"Marie-Curie\",\r\n      \"codeuai\": \"0920146J\",\r\n      \"longitude\": 2.288115866000055,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 2.28,\r\n      \"latitude\": 48.777587381000046,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"Op\u00E9ration cofinanc\u00E9e - ma\u00EEtrise d'ouvrage par le d\u00E9partement de CG 92\",\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\"\r\n    },\r\n    {\r\n      \"titreoperation\": \"R\u00E9novation, restructuration, extension ponctuelle\",\r\n      \"entreprise\": \"Omni Decors\/UTB\/Grande Cuisine\/STEPC\",\r\n      \"annee_de_livraison\": \"2014\",\r\n      \"ville\": \"Montmorency\",\r\n      \"mandataire\": \"SAERP mandat avec DDE 95 r\u00E9sili\u00E9\",\r\n      \"nombre_de_lots\": 7,\r\n      \"ppi\": \"2001\/2006\",\r\n      \"lycee\": \"Turgot\",\r\n      \"notification_du_marche\": \"2003-03-07\",\r\n      \"codeuai\": \"0951281B\",\r\n      \"longitude\": 2.321294117000036,\r\n      \"etat_d_avancement\": \"Op\u00E9ration livr\u00E9e\",\r\n      \"montant_des_ap_votes_en_meu\": 32.492,\r\n      \"cao_attribution\": \"2009-01-19\",\r\n      \"latitude\": 48.98526476400008,\r\n      \"maitrise_d_oeuvre\": \"XTU (Legendre\/Desmazi\u00E8res) \/ GEC SA\",\r\n      \"mode_de_devolution\": \"Lots s\u00E9par\u00E9s\",\r\n      \"annee_d_individualisation\": \"1998\",\r\n      \"enveloppe_prev_en_meu\": 11.12\r\n    }\r\n  ]\r\n  